渣哥釀成公關災難

董事團＝功能組別

人地開舖開去沙頭角都要問過你？

唔明

自己睇下大部分市民揀邊到先😂

D人有夾錢開嫁?

佢話開舖，只有董事投票=功能組別

x%+x%
第一個％係市民投，第二個係董事投
即係最尾都係董事決定

人地公司黎架
政府係唔撚係私人公司呀

你不如話+x搞日出康城前，點解唔問連登巴打？

渣哥收皮啦

渣哥
渣狗

樓主多舊魚

幾年前tvb港姐都係市民50% 評判50%
都係比人屌做數依家一撚樣
市民點投都好，最後評判果50%一定決定到result

一早有決定就唔好假投票啦

租victoria secret嗰度囉 3 層高茶餐廳

人地都一早講明董事有50%
有咩好屌中
一係樓主出錢囉

要post埋前因先架
公投銅鑼灣最少票
但銅鑼灣贏出

終於有人明我想表達啲咩

sorry渣狗不了

唔會幫襯

其實想開係CWB ，點知d票唔係果邊。唯有靠聲大鎮住！
同政府一撚樣

永久杯葛人渣哥

一早已經有決定仲搞投票有乜用😅😅

話說渣狗下年一月有間喺銅鑼灣嘅店執粒

死渣狗直接講話開係燈籠街頂死龍門啦
扮乜春野

恭喜晒

如果係真我唔會幫襯
利伸，office係果邊

新店選址：銅鑼灣

渣狗隊龍門唔係第一日嘅事啦

真心講私人公司想點開咪點開
好地地又搞個投票出嚟，之後又揀個完全相反既
錯就唔係話錯，不過肉酸囉

渣哥 水門雞 爭做黃店大佬？

又一分化狗，人哋講明董事有50%決定權

最多屌渣哥做show
但實際上佢開舖真係商業決定

又會齊頭5000, 15000, 15000🤔

私底下傾好嘅就
直接出post話係銅鑼灣開新舖未得
搞個公投出黎又唔跟民意搞笑

擺明乘機高級黑泛民參加 不公義 小圈子 功能界別 果幾位 立法會議員

李國麟
莫乃光
葉建源
凃謹申
鄺俊宇
郭榮鏗

又要人投，投完又唔係跟個結果

咁都有得屌
一係眾籌營運一間咁咪開邊度都得

擺啲食材係廁所果間？

講得好聽就50 50，但公投果part一定唔會有option有個壓倒性優勢
相反董事得7個，可以夾票，會有壓倒性優勢
換言之一早就可以定好結果

on9

點解咁樣都可以整單關公災難出黎
係咪弱智

好肉酸

冇不過啲人可以唔去幫襯你

真係做得好樣衰 一早決定咗咪直接公布投咩票

做生意去邊到開鋪都要問過你地先？

要市民有全體共識先嬴到班董事
好有香港選舉FEEL

是旦啦, 反正你都唔會食

18區有撚排開

宜家無人求佢問喎
係佢自己彈出黎叫人公投
唔好顛倒事非黑白ok?

不過咁, 佢開邊都好, 都會支持
開係沙田同荃灣只係時間問題

人地鐘意開係邊米邊

er...咁又係佢搞投票比人揀嘅...

咁就咪撚搞公投啦

渣狗又發功block人

痴撚線 分店開邊,唔岩心水都可以抵制
yellownazi 真係唔係浪得虛名

咁搞投票嚟托

你啱

唔好話間鋪人地既, 你無份俾錢啦
一早講明佔重50%
條式都列埋出黎最後計埋%係銅鑼灣最高, 唔識數學定覺得自己仲大支野過董事要多過50%?
公投啲票唔係分散左荃灣同沙田咪夠票銅鑼灣囉明唔明

唔駛，咁咪叫人投票啦，一係加句「此問卷只作市場營運參考，本公司董事將會作最後決定」
同埋冇溝通架咩？班股東未投票之前點都知大約意向啦，如果咁一面倒既叫人投咩撚野票者。
講在商言商叫咩網民投票者，又要玩民主，又唔跟民意。

唔弱智就唔會同振美sir咁friend底啦

Dont know

咁一開始就咪搞投票啦
幾萬人貪好玩咩

既然最後都係董事決定點撚解要搞個投票出黎做多錯多

擺明諷刺緊有啲白痴唔知立法會係行分組點票啦

咁投票嚟做乜
樓主係屌佢既然完全唔會參考投票意向
咁搞個投票做乜撚
個重點都唔撚係邊個決定

票數應該係約數，唔係重點

有冇睇清楚?
又唔係唔理你地啲票
咪講明兩邊各佔重50%, 計到最後係銅鑼灣贏

呢個真，十足港姐公投，其實一早內定

嗱我冇份投
對呢間嘢冇好感
我只係想講
你個位開得唔夠好 咪唔夠多人去囉
唔通好多想食嘅人住大西北
你又開間喺銅鑼灣咩

又要屌tvb最尾唔小心做左tvb
算唔算迴力鏢

渣狗串龍門大廚嗰時你係咪潛咗水？

講啦

間鋪人哋擁有，想開喺邊人哋嘅事

香港屬於香港人民
唔係屬於中共港共或功能組別
功能組別呢個比喻非常差

好撚肉酸

真係好多人唔明

佢真係捉蟲

唔搞公投其實冇乜野

真

煩撚完未

真 多鳩餘搞埋曬啲無聊野

呢間根本食垃圾咁

石頭 腳

直接當佢藍店罷食

咪係 搞埋啲投票真係多鳩餘 直接宣佈喺銅鑼灣開分店咪得囉
搞到有位俾人插

股東一面倒你公投夠票都可以決定到
自己計下數先啦, 輸俾董事係啲票分散左荃灣同沙田, 最後計出黎輸銅鑼灣
真係有立法會選舉都係要配票咋

同熱狗有咩分別

推到開多間？

其實班倒屎一早傾定開邊架啦 我唔信佢地會各持己見

🤣🤣

咁trump當年都係贏選舉人票

人渣狗

咁投黎把撚咩。。。

市民有份交租？

渣哥光榮食同一條水
兩者互搶
反而龍門未必有事
如果撐佢地既係對立既話

係 投完票睇到結果真係呆左, 雖然係邊度開都係佢話事, 但咁樣真係自製公關災難

我只係回應返佢嘅問題事實的確係渣哥搞投票先

渣哥真係好撚正

hello巴打

人多必有白痴

完全唔會參考?
計數條式你唔識睇定盲?
又一早講明佔重50%
輸打贏要

咁佢事先有講明左

分你老母 含撚啦去

一定有紅底

😭🙏手足嚟 屌細力啲

做生意要考慮埋租金

咪投完銅鑼灣贏囉

是但啦， 對人血渣無興趣

你呢D真係唔識架喎
敵人未死, 自己內鬥?

股東有50%決定權都要比人屌
兒登仔真係好on9

鐘意開去邊都唔關人事
搏屌在開post叫人投票
投票大比數都唔係果間
最後就自己友掉幾票落去反敗為勝
睇死佢一早就決定左開果度
成班傻仔比佢撚

渣狗，不了

問市民意見托柒

咪由佢係銅記開囉 蝕死佢

怨婦渣出親po都有浸肉酸味

如果係咁 就應該股東先投票

到時就會6票銅鑼灣
佢唔公佈董事票先你點配票都輸

成班小學雞唔識投票制度
輸左發爛渣
事實計埋俾你睇最後係銅鑼灣最高%

等睇之後再分裂 渣狗肯定係對家派過嚟玩分化 佢本身背景都好可疑

咁唔知渣哥鬥黃個陣你有無幫口叫佢唔好內鬥呢

一定唔會食

係，完美示範左大家都係有一票，但董事一票大過蟻民一票好多倍

Agger 自己慢慢玩茄汁啦 人渣

唔通你又叫投建制既投左俾你睇先

50% 咪啫係完全唔會參考囉
你全部股東一致拎足 50%
出面啲人有一個跟股東投就完啦
股東 A B C D E F G 任玩

你可以話投嗰班 on9 冇睇清楚
就好似啲保險狗 claim 保險咁
合情合理合法合憲咁撚客

咁我有冇屌結果？ 我只係回應緊「開鋪要唔要問過我地先」呢個理由係唔make sense

原來佢有份

龍門分店：沙田、荃灣、銅鑼灣
渣狗選址：沙田、荃灣、銅鑼灣
最多計埋龍門喺屯門有分店但渣狗ban咗屯門

呢個真係on99
叫人投票 搞場大龍鳳
問撚完人又係自己董事會決定
咁問你老母咩

呢個好值得pin
係度扮撚哂俾人揀但根本無得揀
懶係民主咁實質係搞marketing姐
含撚啦

你呢啲咪任你嗡
到時乜乜乜, 依家結果係咁就係咁啦, 係到假設人地會點扮受害者

係呀，佢哋投完爭持不下咪投囉, 攪足成晚，自己又關公真係何苦。

渣狗笑龍門大廚嗰時你喺邊

渣狗以前做保險

白痴
你睇前多兩個post啦
約數？低能仔

我覺得佢可以再好食少少先開...

龍門都好食左

in時代we trust

有, THEN?

搞死一間黃店, 對所有黃圈一分子都唔會係好事
個圈要擴大, 唔係要精良化

50% = 100%唔會參考?
屌你你up乜?

真係笑死人

渣狗真係似足林鄭

好撚on9
好心佢懶民主就叫董事投晒先再叫客投啦而家兩邊不是人

笑咗 姐係你都覺得股東=建制

有50%決定權仲叫大家投黎把撚啊
根本已經係controlling啦識唔識撚計數啊

同意

認真 點解唔揀荃灣開鋪 荃葵青大把人9衝埋幫襯佢啦租金又平銅鑼灣

利伸：投咗荃灣一票

pin咗先

俾人渣玩到嗰啲真係要反省下
點解自己仲未 unlike 人渣哥

ABC JHYT
ABC係咪指定反對黨

即係有立法會選舉你地都係咁柒下柒下唔識配票搞輸左然後先係到叫春

咁就搞得死佢既話真係要檢討下啦
我就日日搵黃色小店食既 呢啲自命大台既所謂「黃店 」執唔執柒我就唔係幾Care

wtf

1.7萬，1.6萬，5千9

你中文得二咁樣好難幫你㗎喎

駁唔到

我已經講埋個解決方法
“佢唔公佈董事票先你點配票都輸”
盲撐到你咁肉酸都有

佢真係好怨婦

充分表現香港選舉制度特色，有問題？

你自己寫
知唔知咩叫完全, 智障

負資產 可棄

好簡單
如果要公投應該一早要放左果7個人既意向出黎先
咁公眾既參與先有意義
否則到最後都係任佢up

好撚柒

利申 開邊都唔會食
滅聲店

On9 公司運作梗係股本多話事
賺蝕都係佢承擔最多

拎政府投票類比

人哋屌客同block 客 再唔係渣粉出征 寸草不生

盲屌到你咁都有啦
你自己假定人地係夾硬黎, 有咩講你都係覺得人屈鳩你機架啦

仲有龍門 米芝連系列

弱智仔去搵選舉結果啦
喺度老作做乜撚呀

龍門正

大大度紅字就代表你岩咩

人哋鬥而不破 渣哥就為私怨做吳三桂 搵東周刊抹黑龍門

上面咪論證咗點解 50% 係完全冇用
成個 post 個個都明
得你唔明

你估係你智商 170 屌打全人類
定係你智商 80 低於正常人嘅機會大啲

咁佢整個公投做乜鳩？
咪就係自己整咗個功能組別出嚟囉

人渣哥俾狗食 執咗好過

傻鳩
立法會選舉制度差幾遠呀
仲有支共派配票前知唔知對家票數呀
柒下柒下咁懶醒講配票
你腦癱老豆老母生埋個腦癱仔

食渣狗 不如救小店/龍門

人地開喺邊都要問過連登仔

我中意大紅字，我係問句，點解你會覺得我講野岩？

蠢

講間中立嘅先廢事比反龍門嘅屌

係咪掉轉左

無呀
咁扮民主問乜鳩啫？你咪自己關埋房門傾囉我理撚得你輸出革命去非洲開

留名會開喺龍門附近
渣哥收皮啦

華人文化係咁架啦
扮撚曬開明

sorry

低能仔

成個post得你撐
我係你就深潛算喇

想知市民個50%要點分配先overide到佢個5個人

仲有佢個royal級撈麵 $28 蚊

屌你老母有撚講過要知對家幾多票先配票咩
你荃灣同沙田投撚到平分, 呢啲咪叫唔撚識配票囉柒頭
屌你老母唔識扮識, 原來一路唔撚知講緊咩配票
你老母仲衰過生腦癱, 屌你老母俾狗屌生隻狗腦

大把錢想點就點

股東意見咁一致
搞公投把撚

Agger

好慘，現實已經唔公平
而家連呢個都唔俾我地公平咁選

你理得人啫

Sor

兜緊係咁兜

又撚

屌你真係盲
碌上去有其他人撐你老母俾狗屌?

餵狗都怕虐畜

其實你知唔知點解選舉要配票 咪就係因為個制度唔公平
宜家渣哥搞壇咁既野 以後點屌港共制度不公

真係咁多人睇唔明
笑撚死

我係奇華點解咁多人入黎兜

而家係佢玩假民主柒咗

無啦啦又講到去非洲

唔係覺得岩講出黎把撚咩

咁叫渣哥唔好開post仲好
開黎都無意思嘅

屌下間咪荃灣唔係咪再下下間囉再下下下間囉⋯⋯

維尼都要搞個人大投票
沒有 沒有 沒有 通過啦

呢個一定啦 所以我已經當咗佢藍店

自己開編輯紀錄睇下時間啦蠢閪屌你真係戇鳩唔係扮

戇尻 整投票係for marketing?
直接情意結銅鑼灣算尻數啦
香港人好撚得閒呀而家？

同大家講樣嘢
渣狗出面同地產佬放晒風
龍門邊間唔做立即食咗佢個位

利申：做地產，唔好問點解知，渣哥唔係好人，各黃店睇路。

點會唔知
不嬲都會用上屆選舉計

咁點解龍門廚師畀人斬 佢又要理

的確係把撚
因為冇股份嘅各位根本從來都冇say
可能當問卷咁俾大家做吓

閣下真係弱智
同香港人水平一樣

垃圾！
同埋想講 渣哥已經唔係以前既渣哥
依家牛筋丸好難食

可能渣狗有國家隊

咁一早就宣布老銅咪得
內部有結果仲搞公投
除咗撚客諗唔到有咩原因

渣粉：你分化

咁一早唔使搞投票啦

踩多一腳

究竟邊個弱智

一早睇得出 日日喺度搞風搞雨 衰撚過藍店

基本市場研究
可能本身就搵到老銅
順便問定邊區值得擴充
咁得閒鬥黃

我哋仲有得選擇幫唔幫襯佢

有咩問題人地一早講好左架
喂大佬其實睇個人口就知CWB投票一定輸

利申: 島民, 我好開心, 我好希望我屋企隔離全部黃店

渣哥推個hit rate玩出火

你唔止弱智仲有妄想症
1.7萬，1.6萬，5千9
好叻喎唔識搵就可以去作

投嚟把撚
同小圈子有咩分別

嗱我就龍門死忠
見到渣哥咁樣，我笑而不語

咁佢一開始搞公投個 post 已經係講緊大話啦

佔50% 但打散佢

咪係
又要搞個假投票出黎
投撚左兩日 扮曬民主咁
明明一早決定好曬

我人渣哥批鬥人就得 你哋唔可以話我
滅你聲

其實渣粉同韓粉好似

公司同政府邊有得咁分？

你唔交錢俾渣哥係咪犯法？

渣狗 衰過藍啊

咪就係講個配票嘅比喻on9囉懞撚
閱讀理解零分啊你! 真係腦癱㗎喎

都唔知你咁認真做咩 佢上一個post明係諷刺緊功能組別啦
7條友代表50%投票比重
個情況咪同香港一撚樣 比你投又點？ 都係支那話事

何況呢間係佢私人公司 點同港共比？
港共一直係講緊自己點樣民主法 但實際上都係獨裁

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

上圖為龍門廚師遇襲後幾間垃圾鋪既反應 渣狗既野留返比狗食

不嬲話佢藍店

條友根本人格有問題

回力鏢

問題係你玩緊D客 扮民主但最尾又唔尊重市民結果,一野玩晒幾萬人, 仲要係支持民主的陣營

做咩姐你

渣狗唔係唔夠黃
佢係笑鳩其他黃店
搞鳩其他黃店

你知唔知渣狗做過乜

God for his fd 振美

一單唔撚需要投票而搞投票嘅事

係衰過藍

你地屌渣狗=分化
渣狗帶頭批鬥=冇問題
雙重標準到咁撚樣

其實唔識用fb可以唔使周圍講... 按落個post度就見到

此po已完

係架，其實商業決定可以唔洗叫大家投票架

即使係叫人投都可以話係市場調查，純粹想了解大家想渣哥開係邊區，但就唔好講到投票既人有份決定咁囉依定咪由marketing變公關災難

你唔得閒又走去睇渣哥講野

人地抽下水 玩下野都要比你屌

講到渣哥出post搞投票 全世界所有活動會比佢阻止咁

渣粉抖M 冇計

是但啦
衰過藍同藍都唔會幫襯
不用分那麼細

有啲嘢唔可以錢公開講，有可能招至殺身之禍，不過有一點可以講嘅係，有做黃圈中人話我知，人渣一直畀錢黃店/人一齊聯手打龍門。

#我又多口了
#問心無愧

人地都寫埋點計啦
自己post張圖自己都唔撚睇

同支那一樣

落力拉票之後先發現，原來俾人撚左獲

好撚賤格

人渣哥

不如咁講啦
假如銅鑼灣直頭一個人都冇人投
果7.14推曬落沙田/荃灣
都係同佢所謂果個管理層打和
即係人地5個人既決定已經推翻到你成萬人既意向(假設真係有)

那怕有1個人投老銅
佔0.000000001%
都係老銅佔大多數
其實仲係覺得5050既人明唔明個問題

你見唔見到個 ？你先入為主，咁我都無野講啦

Agger支持時代 龍門 小店

人渣血饅頭

有冇更多

咁講啦
依家係燥佢搞個假公投消費大家做markeing姐
唔搞咁多野直接announce係邊度開咪算鳩數囉

最多私怨撚，你話人藍店真係過分左

係肉酸嘅
但是但啦

7個董事就可以改變到既結果 點解要晒萬鳩幾人去投票
渣哥真係黃色經濟圈既毒瘤黎
又玩分化+小圈子
做show又做得咁撚柒咁撚肉酸

最唔重要果句化大黎講做乜
假民主就假民主

想做marketing但變公關災難

事實係咁
想有話語權就要齊心搶

叫埋人上東周搞內鬥唔係藍店係乜
呢點一直係我最接受唔到既

首先問有無份交租嘅請收皮
係咪唔撚使d投票嘅客去食呀？

其次我有份投完票對個結果/制度不滿
我出聲有咩問題？同唔比人反政府嘅藍絲有咩分別？

佢搞問卷調查或者做吓Marketing無問題
而家你玩投票決定喎 一間最出位嘅黃店玩民主喎
然後同班客講其實我同政府一鳩樣 Stakeholder話事嘅
先唔盤個邏輯兩者關連大唔大 但關公災難就一定

不過都會照食 只係好柒

唔怪之得咁落力追擊龍門

RIP

所以建議除佢名 當藍

人渣=吳三桂

就結而論
咁耐以嚟佢做過嘅嘢就係打散黃色經濟圈
用私怨去令其他黃店唔敢高調
三日唔埋就搞啲是非出嚟
其他黃店有事佢就開香檳
咁都唔叫藍店叫咩

而家大家明啦

喂上水啦屌你老母臭閪，唔係好撚威架咩？
咁快縮返入老母個閪到

罷食啦
唔好諗咁多

咁我哋唔駛等咁耐位

呢單同埋笑鳩龍門個廚受襲
藍店 confirmed

真
龍門最大既鋪就係尖沙咀同銅鑼灣
但係尖沙咀有光榮冰室

自己開分店就得
龍門開分店就係人血饅頭賺手足錢

惡撚過韓粉

岩呀 留返比狗食

點解睇咗十幾頁都仲未有嗰張圖

唔怪之得啦

咁都講明係50%:50%先
何況只係私人公司 都唔明上面一大班人係到搵位屌做咩
你可以唔投 又唔會影響到你

拎政府黎類比就最on9
政府野係個個都會係受眾 性質上已經唔同

有人留言：

笑死，上個post話似地區直選，呢個post就直接功能組別分組點票，唔爭在好似DQ主任咁block埋留言嘅網民好無？
你哋董事股東鐘意開邊度完全無問題，但係唔好搞到真係好似會睇投票結果開鋪呀嘛，而家關公危機真係搵自己嚟搞

佢block 咗勁多人， 包括我， 下一個應該到佢

仲有振美

振美合照？

邊個同我撞idea

元朗都係

可能係叫雞圖

佢係後加㗎！ 之後edit 加上去

嘩屌hidden msg都出埋黎
渣哥做醜人教大家政治課

仲有另一水門 尖沙咀都有

多啦A夢 獨裁者按鈕咁

有咩想知，我盡答。

呢幅少見啲

擺明做馬

唔係早個排先執左咩？

39蚊 渣哥比幾粒麥樂雞同薯條

加多幾蚊去光榮有飯食

我真係諗唔到點解幫襯渣哥

一隻手就拍唔响嘅

大家衝埋去同佢玩投票 佢玩咗大家 失望嘅咪唔好幫襯 得佢一間黃店咩家陣

我就冇投過嘅 經過唔駛等位咪食囉

本身好哋哋 鬥黃真係不知所謂 睇到眼冤
唔好咁撚痴線啦
唔會咒佢執 但唔會再幫襯 大把黃店更值得支持

下年一月執老銅
新店選址老銅

pin ed

佢搞到而家咁 就算之後係沙田同荃灣開我都唔會食
咁中意玩小圈子自己玩飽佢

盤棋仲大過維尼

一早講做市場調查咪得，又要扮民主俾人投
到投完原來都係董事話事，咁同香港嘅程況有啲相似，又係扮有民主但原來玩鳩你，難怪啲人會屌

冇錯去邊開鋪係你哋話事，但唔該唔係真係想拎個決定權出嚟俾人決定就唔好搞呢啲嘢，真係好柒

Post已del
露左底牌諗緊點救了

有人留言話：「渣哥 一九九六 你自己睇下你叫人投票個個post 唔係你後期edit左個個version先啦
一開始叫人投票你冇提50%
到左結果出爐你就edit post話係50%
咁你覺得大家投個陣係以咩假定去投？
到而家仲可以講話如果沙田有3位投沙田就可以贏
呢個未就係你black box個個位囉
錯就認啦 唔好死撐
下次玩唔起就唔好玩咁大😂

yes

食過 乾到仆街 炸嘢都可以咁撚難食

屌，人哋一早講撚咗㗎嘛

光榮咪又係渣家軍 小心食到屎啊

Btw royal級炸G

Del哂啲選舉post了
當咩事都無發生過

兒登仔日日讚 我之前尖沙咀食過一次 我嗌A餐佢俾咗B餐我 我好撚好聲好氣同佢講錯仲聲大夾惡成間鋪都聽到咁屌返我轉頭 好似係老闆娘嚟 我屌佢老母臭閪永不錄用 黃店唔係大撚晒 自己出錯仲聲大夾惡屌返我轉頭
我寧願揀龍門 起碼唔會受氣

你咁抖M

咁快？

佢應該好快俾人block

大家都係想睇呢張相

喂hi，使唔使幫你報驚？

自己慢慢同渣粉內循環啦

仲睇到喎

佢潛撚咗

綠底嘅係正常 黃底先係神經病

係囉

冇呀

咪縮啊 cap咗圖 以後一定會bin c

咁係咩玩法。。。

光榮我屌佢老母臭閪快撚啲執笠啦垃撚圾 當客狗咁屌

又一個準備被block

咁樣唔係del po喎ching

Pinned

其實你拎呢一刻既reaction數出黎做乜

炸嘢都可以難食 黃店真係唔應該縱容，難食無心做真係執Q咗佢

我都想知

下而加講緊個邏輯wor
佢都係expect受眾先投架啦
問題係口講民主現實假民主呀嘛

同埋真係影響唔到我
因為我根本就唔會食

全體共識都係打個和咋

餵狗都怕 哽死隻狗

作嘔

佢之後先加

多謝大家善意提點🙏
關於今次投票事件，導致大家有不快，不滿意，甚至令到大家極度憤怒，渣哥完全接受，亦衷心致歉🙏
今次事件，純粹係渣哥表達得差，講解不清楚，導致大家不滿，渣哥就此誠意向大家道歉🙏
大家對計算方法可能有爭議，但真係有事先聲明，係各佔50%。
而我只係其中一位董事 ，其他董事今日投咩票我無權控制。
假設今日有3位董事投沙田，4位董事投銅鑼灣，勝出嘅經已會係沙田。
不過，無論如何事件起因都係渣哥大意疏忽，引起今次風波，渣哥再次喺度向大家致歉🙏
之前幾個Post嘅誤導，言論，導致大家產生不滿、不安，氣憤，渣哥對此應負全責，再次致歉之餘，會Delete所有投票Post，收回所有關於今次事件嘅言論。
最後，渣哥都想再講多聲SORRY🙏

好民主呀

咁之前個數咪大約萬五對萬五對五千我緊係知實有啲c9完咗照投

振美真係有份？

人渣已del post

仲有佢啲食材喺擺屎坑

總結：del po粒水

而家佢仲話del哂所有投票post

轉個頭咪又話順民意喺沙田開囉，咪又係尻萬幾人去排

真
燒山而加堂食坐得好舒服

可能發現賣魚蛋頂唔死龍門 開間大人渣哥頂死龍門

你要oldest到揀，應該有個show all comment

啱啱見到 笑左 道歉之餘仲要死撐下先
仲衰過港共 見唔對路就會收回言論

我都係 黃底越來越垃圾 我建議佢老細咁多口水 不如改賣口水雞啦

真係del

我一直都幫襯開渣哥
不過頭先睇到結果之後真心失望
的確我唔係股東 冇資格幫佢做重要決定
但如果最後股東佔咁大比例
一開始就咪撚話公投啦屌你老尾
宜家咁撚樣同香港個垃圾小圈子選舉有乜分別？？？

重夠膽講”假設今日有3位董事投沙田，4位董事投銅鑼灣，勝出嘅經已會係沙田。”
當人on9呀

最新消息,個pose刪左

屌那星 個排兒登仔日日吹捧又去開尖沙咀咪試下 我屌你老母臭閪以後兒登仔啲嘢都係唔好信
啲態度閪撚過澳牛萬倍 唔講以為我係個賤種老闆娘殺父仇人

呢個渣哥係咪on9
如果自己d股東想係銅鑼灣開就咪搞個公投啦
而家得罪哂網民仲要學埋港共小圈子選舉
最後如果開係龍門隔離一定當藍店杯葛

抵佢早兩日執咗一間

又用delete扮無事

又話一月執?

post。。。

本來好地地有人撐 而家已經del晒
咁就真係唯有祝佢好生意

屌 班渣狗fan呢？跟得切未？定已成condom？

真係好撚樣衰....

個老闆仲要人品差

燒生幾時開多啲時代我唔介意貴啲

陣間班渣衛兵屌柒你地架啦
渣狗道左歉仲想點?

初選沙田荃灣贏

最後小圈子選舉銅鑼灣勝

公關災難

諗住睇班人比渣哥block左未點知無block到
再勁啲del哂啲選舉Post
咩事都無發生過可以出番去

加映
龍門分店：沙田、荃灣、銅鑼灣
渣狗選址：沙田、荃灣、銅鑼灣
追擊龍門情意結

呢個po開頭嗰幾個，仲有個a字頭嘅潛撚曬

幾時影

係咪登龍街有吉舖呀

痴尻線

叫過燒山dinner唔好食 反而光榮ok 渣哥就未食過 諗住投沙田票諗住可以近近地試下 點知。。。。

非常多謝肛巴整合

張相係幾年前 之前渣哥已經出咗聲明同佢割席同絕交
唔好好似啲藍絲咁看圖作故事啦 前文後理你又唔講

見佢哋屌到係威係勢咁 點知下一秒已成condom 都唔知佢哋有咩feel

17年

係咪龍門對面呀
呢排賺好多咩？ 有閒錢開分店做咩留返d錢幫手足呀

見到勁多人話佢本身無講50%/50%架喎 到底係真係改左Post定無改架

又多口？

手殘打錯
BTW,
"
多謝大家善意提點🙏
關於今次投票事件，導致大家有不快，不滿意，甚至令到大家極度憤怒，渣哥完全接受，亦衷心致歉🙏
今次事件，純粹係渣哥表達得差，講解不清楚，導致大家不滿，渣哥就此誠意向大家道歉🙏

大家對計算方法可能有爭議，但真係有事先聲明，係各佔50%。
而我只係其中一位董事 ，其他董事今日投咩票我無權控制。
假設今日有3位董事投沙田，4位董事投銅鑼灣，勝出嘅經已會係沙田。
不過，無論如何事件起因都係渣哥大意疏忽，引起今次風波，渣哥再次喺度向大家致歉🙏

之前幾個Post嘅誤導，言論，導致大家產生不滿、不安，氣憤，渣哥對此應負全責，再次致歉之餘，會Delete所有投票Post，收回所有關於今次事件嘅言論。

最後，渣哥都想再講多聲SORRY🙏
"

咪又一大堆港豬去撐食黃店 支持黃店好撚閪黃呀

我之前留完言就無再見過佢啲post
擔心佢ig比人封左點知係我比人封左

佢講我就一定要信曬 ?

根本就死G撐飯蓋

手足又唔請
錢又唔係捐得多
一日到黑抽水引生意開分店食人血饅頭
佢開分店又冇人鬧嘅
賺賺埋埋幾多水
龍頭人渣

屌 渣哥係雨革嗰年已經係黃 你分化 你p圖

希望全線都執
龍門好佢萬倍 嘢食依家都好咗好多 唯一畀人攻擊嘅位都冇埋

光榮食材擺屎坑

多議香港真係好撚民粹化
講撚到明民意投票係參考
用民意迫股東投最多人果區
出左錢既投資既股東有權唔跟
公司係需要向出錢投資既股東既結果負責
正如政府要向納稅人投票出來既結果負責
公司你又無錢去投資落去 憑咩一定要跟網上意見呀
用公司同政府拉上關係簡直比喻不倫

班分化狗講嘢就唔好信啦

咁仆街直頭當藍啦

今次投票事件唔理想

睇過 我試過新開個觀塘

話事話光榮認咗錯未？定又扮冇嘢？

根本人渣同777同一種性格 只係立場相反

啱，唔好理啲分化狗

我一直都支持龍門 佢真係慘 成年嚟不斷畀人抹黑 佢都默默承受唔理佢地 結果依家時間證明一切 我冇撐錯你呀張老闆

各50%既
但1:1:5囉

其實佢只係掩飾得好 佢一向都係咁仆街

出左結果先加返

畀兩蚊你搭車，唔好學人做分化狗喇

樓主，人渣係一個好睇Facebook Engagment嘅人，如果大家想表態，可以去佢澄清嘅Post畀嬲加留言，只係一個貼士，如果你認為PIN到就PIN，被Block可以喺呢到post返張cap圖。

最後再講多句：渣狗唔係好人，睇路。

邊個位分化？佢哋今次帶頭示範咩叫假民主，咁都唔嬲得？！嬲就係分化？

其實今時今日仲死排渣哥光榮都on9

假設當日777個係投曾俊華
而加個特首就唔會係柒婆啦

假設我知陳同佳會殺左條女搞咁多野出黎
我就叫佢咪去台灣啦

假設你老母係狗就有

同一時間淨晒
根住就刪post

今次個宣傳效果夠哂

相信內行嘅你

我懷疑個班係肛榮打手嚟

靜*

放心以佢性格一定會

想用網上投票得出既民意迫股東就範投多人投果區
但股東係出錢果個賺蝕都係佢地孭 佢地有權參唔參考民意去作出決定
個post 一開始講明參考 唔係一定要跟

唔屌得架 屌左就係分化 係五毛 係PR架啦

樓上班傻鳩話私人公司係咁架啦

咁我做優惠買一送十，臨比錢照計11件錢囉
嘈咩姐，私人公司

笑死
無端白事自製關公災難係咩玩法嚟

人渣=黃圈777

呢一年嚟 我食過最後悔嘅黃店絕對係肛榮 永不錄用

咁又唔好一口咬定係對家.....
黃店私怨又唔係淨係佢一個搞出嚟，感覺純粹心地唔好，抽水友一名啫
利申：渣哥d位置唔方便我所以冇去過

我都好想知
有無人有save edit history

唔小心禁錯負評
想正評

可能係本人AC?

我睇過依張 即係佢到依家仲係冇最新回應？繼續叫啲客食屎水臘肉？咁講法光榮仲pk過渣狗

禁左負評
不過真係想負評

比佢block左
要靠其他手足留言

邊度講係參考？公開投票係佔50%比重
係無錢投資落去呀
咁係咪唔使投票嘅去比錢食？
你搵得客做公投就係想客有投入感 而家偷雞唔到蝕渣米
無嘢嫁都大把人唔理照去食 但做多咗囉

收到
fb留完言記得cap圖

一開始投就有講

終於有啲人醒覺， 不過轉個頭咪又排長龍

懇求大家幫襯黃色小店啦
成個黃色飲食圈係咁吹捧班茶餐廳
宣傳廣告做到手法層出不窮
結果小店執哂茶記開哂分店
要整大黃色經濟圈就唔該支持唔同層面
唔好變黃色茶記圈thanks

潛左水啦 已成condom

人哋私人企業梗係以股東利益為先，你班分化狗黃衛兵咁都要嘈要嬲？宜家香港係共產主義呀？

畀兩蚊你搭車啦

改post嚟

呢個真
龍門真係好撚慘

生抽王先係

是但啦 反正咁垃圾
轉頭又執啦

佢一個董事佔票已經7.幾% 而公投就一定各有支持者得票唔會有0%同100% 所以睇落50 50都好只要佢內部傾好左 公投結果係點都唔會影響到個結果，像極了立法會的功能組別同直選議員，所以就算其他得票比銅鑼灣高三倍 銅都可以有四十幾%

我老母都係咁講 難為我之前仲開po質疑過佢

岩啊岩啊 之前渣哥搵人上東周做訪問分化黃店 正一分化狗黃衛兵
我又俾兩蚊佢搭車先

你點知的

做生意嗰陣就手足一齊撐黃店
有關公災難就私人企業你理得我

開多個ac啦

班分化狗黃衛兵宜家屈改post

撐間咁嘅

轉個頭可能又屈你係龍粉
咁晚啲渣粉收哂工

就算有冇呢單野 本來就唔應該去排隊 黃店本來就要分散投資 一直食最出名個啲咪搞到個人渣同佢個班人自以為是扮大台

100毛上市高開低走
你估腦細幾個咁後生諗唔諗得出
紅資最鍾意香港金融炒熱度搶錢
壹傳媒有眼睇

人渣饅頭

心水清

#假膠要講明
唔係又有人扮傻當真

從來都唔會見佢希望排隊嘅人去分散投資，只係覺得好自豪～ 好多人fb 被洗腦，真係好撚多港豬

扮冇嘢

btw
渣哥話支持蘋果
咁有冇落過廣告？

係

渣哥自己認左改Post啦喎 點睇

你依個係結果post
叫人投個post有無出呀？

其實分兩邊投嘅話較好嘅方法係比董事局投咗先
，之後再比網民投
就算結果一樣，網民投果陣對結果嘅不確定性少咗，觀感會好好多

睇d唔睇d嘅人屈其他人睇d唔睇d

喂唔差在講埋csr丫?
customer係咪stakeholder啊?
駛唔駛負責啊?

唔搞假公投做marketing咪乜事都無囉

謝安琪夠係14年民主女神
都幾年前點解而家唔可以做警犬阿嫂

見fb仲有幾多人幫佢護主就知

黃衛兵偷換概念都做好啲 你講嘅係違反銷售承諾。
渣哥個post都寫到明董事即股東有較大決策權，開舖呢啲商業決定梗係股東決定啦，宜家共產主義咩

唔知條友可以點兜呢 想知

所以而家排龍門

倒米方面？

Agger ching

佢可能係想話渣哥睇啲唔睇啲

+1 仲有渣狗

咁你Block左唔代表個個都有遇過/Block左呢條友架嘛

嘩屌 俾屎水溝臘肉俾個客食仲要扮冇嘢屌龍門難食 真係你食埋我個分佢
不過光榮似係想靜靜地贏啲人嚟

出咗公投結果先寫明嫁傻鳩

有喎

抵撚死 成日單單打打龍門想做黃圈大佬真係好on9

話人分化撚嗰啲唔該睇清邊個先係分化嗰個先啦dllm

根本鬥黃始祖就係呢間濕鳩渣哥同水門

商業考量梗係銅鑼灣黃金地段 點會係沙田 乜春濕鳩facebook voting理撚得你

唔奇 渣狗都有今日

可能佢口中既分化狗 = 渣哥
曲到圓

渣哥自己認左係後加

就係渣哥想用網上投票民意局股東投最多人果區呀麻
但股東唔受落 想趁低撈底簽約鎖定低租金 博裝完修後 疫情過左 開始復工 人流上升 就賺一大筆 呢個係佢地既如意算盤

咁又係 黃=\= 好人

事實就係佢地內定左係銅鑼灣
用你呢個方法對其他人梗係好啦
但會增加人渣既不確定性

根本人渣由始至終都冇諗住接納其他人既意見
但又要掛民主係口邊

#幾？

所以我今日好心涼

黃衛兵視而不見

寫到明「參考投票意向，兼顧實際情況」咁都唔明？

同藍屍宣傳嘅效果幾好
原來間舖係男版柒婆開嘅

奴性抖M DNA

唔好問d咁難答既問題得唔得姐

仲衰添 個「功能組別」係全部渣狗

分化狗黃衛兵鳩噏當秘笈

厚面皮過黃碧雲

黃碧雲都識跟返初選

算啦，篤穿佢做乜

小肛唔粒水的
如果錯左最多講聲sorry囉搵連仔del post

雙重標準到人格分裂

上面有隻

分化狗黃衛兵唔會理㗎

呢位巴打做到嘢

一早估佢有 上面有ching 話有

講左參考 出埋投票計分比例 係你地一廂情願覺得佢地會跟從你地既參考姐

講多次商業社會中 出左錢投資既股東先係真正有票去決定公司前途

正如納稅人同一般市民係有票投定政府既前途一樣

公司唔需要向市民負責 但政府需要向市民負責 係憲制責任 呢個就係公司同政府既分別

用政府拉埋公司黎講真係比喻不倫

根本一早就決定左位置，扮乜撚嘢民主，屎忽鬼

唔好咁啦

覆機未 人地自己都認左係後加

算啦 大家幫襯番其他黃店算啦

好彩冇食過

傻啦 佢渣家軍嚟

垃圾渣狗明係眼紅龍門，想整死佢，呢啲咁嘅臭閪黃店依唔食都罷

佢地既參考 等於一定要跟
呢d熱狗扮黃衛兵唔撚迫中文架啦

瓏門冰室有落。

一日做兩次condom

咁我想問
投黎做乜鳩
都講到明實際情況行先
咁意向有咩參考價值

你老母啦 咁你直接講開係銅鑼灣咪算尻數
唔識又要玩花式

Exactly

仲人渣哥？ 當咗佢係藍店好耐

見到了

屈完黃衛兵 PR 五毛就屈係熱狗
下個準備屈咩

分化狗一個留言有兩蚊咁多咩 我畀夠五蚊你啦

瓏門唔係自己衰嘅邊有咁多人出嚟篤佢

同埋宣傳

其實邊度開有咩問題多一間黃餐廳就少一間藍餐廳

渣哥係引人入嚟
你追故我就見到我句句渣狗

屎塔個廁板都打開埋
做倉既話閂個廁板唔係可以放多啲野咩

我知 但渣家軍嚟講佢算低調 同let's jem仲有66比嘅話

關公咪又係你班分化狗黃衛兵搞出嚟

同意啊 渣哥唔係自己柒邊有咁多人出黎屌佢

最好笑係見到渣哥認後加張圖全部視而不見

而家黃當佢藍 藍當佢黃 karma is a fucking bitch
Btw 革命尚未成功 同志仍需努力

咁你圈對上嗰句又係一早打㗎？ 用下你個死人垃圾腦追下po la

有權唔跟咁搞公投嚟做乜鳩

不如話佢本身預銅鑼灣多人揀 點知事與願違柒撚咗返到轉頭

根本一切都係gimmck嚟 一切都係錢行先

乜原來有人迫到渣哥出投票Post
仲有啲咩偉論
我仲想學野

有浸屎味點撚食
食依間野既人真係傻仔

有參考價值
因為呢個網上投票係俾股東睇既
本身想用民意局股東揀多人揀既區開店
但今次股東想撈低鎖定低租金租旺區先
下個鋪頭真係可能應該會跟返民意去開

入黎睇下人渣哥同其打手點樣演譯雙重標準嚴人寬己

人渣個腦係諗緊多一間人渣就少一間龍門呀

啲PR狗最鐘意咁屈人 之前先玩過一隻

唔幫襯佢既人就係廢老
比$2 你塔車啦乞兒

下間再下間 下間再下間 唔知到邊間先會睇下個投票揀邊呢

PR 低質分化，公司法都唔撚識

人哋big 雲至少願賭服輸 值得respect 㗎

前文後理呢？無㗎

我冇份投票 亦冇食過渣哥

係投票呢件事上面我覺渣哥冇錯

但錯就錯左成日口講民主 想食正民主條水揾錢

到頭來同中共一尻樣

如果有日中共用同樣方式俾我到選特首

不過另外50% 班選委又係 香港紅底有錢人

香港人係咪都係收貨先?

你自己唔識去番佢個Post睇？殘廢架

張老闆真心

On9 佢賺同蝕影響到你？
你攞議員黎講？

係呀 一步一步邁向真普選
人大八三一決定你唔支持？

佢講到明係參考 你又投黎做乜尻呀
講到明投票比例 同講到明參考 仲係唔gur 係你on9姐

仲有本身想用網上民意局股東投返多人揀既區
但股東想趁低撈底鎖旺區低租金
股東出左錢賺蝕都係佢地孭 佢地有權唔跟參考意見

等下一輪被人渣block苦主討論

未爆之前食過我認我傻仔

佢老闆100毛點會肯
大家都係媒體自己蝕底

講到食客買撚左佢股份咁

認住 陸陸 水門 新景園 肛榮 都係渣波軍成員

開口埋口黃衛兵果啲 通常
一係5毛 支畜藍屍 一係人閪兵團
你係邊撚樣

其實你唔開投票就冇事
你董事投票話點就點架啦
真係有心投票想跟大家意見就唔使咁做
扮乜鳩
我對龍門同渣哥果D鬥黎鬥去冇乜興趣
但出個新post個態度都仲係咁撚屄真係你食埋我果份

咁一定嘅

屌咁咪即係股東決定囉

我都係咁話

沙田荃灣15000
銅5000

實數係點？

如果股東投4:2:1（是但啦，反正都係作，其實觀感已經無咁一面倒）

已經會變
沙/荃14.28+21.42=35.70
銅28.56+7.14=35.70
打和
作唔掂條數

所以想知用實數計既話網民部分比率

巴打其實你用呢張狙擊佢無乜用 因為佢唔係屈毛個條傻閪

黃圈777wor

所以香港人真係唔配有民主，點解？就係因為有大把蛋奐哥呢啲咁嘅傻閪

果醬呢

唔好再幫襯就得

突破盲點

true

老老實實 lets jam 好伏。窩夫係淋又難食都賣咁貴
究竟平時啲話懲罰黃店嘅人係咪食開屎

利申識佢其中一個老闆

本身已經搞個提名委員會 咁我預你放得出黎既都揀得啦
點知原來唔係 連3揀1都扮比你揀 後加一個功能組別出黎
仲衰撚過中共
柒到咁仲好意思有打手兜

港豬黎 專執澤仔口水尾

咁一開始就咪撚投啦，假民主，食渣狗食到傻撚咗？

可以撈水上嚟用 鹽都慳返

然後再打正招牌話龍門自編自導自演
我渣哥先係真正黃店

籌款開哂三區！

100毛係渣狗腦細？仲有冇多啲嘢爆？？想知

見到PR要上嚟Copy and paste補鑊幾過癮
不如慳返啖氣諗吓重開唔開銅鑼灣間經民主投票得出嚟嘅黃店啦

我食過一次

岩呀 但網上投票既民意會被股東睇 從而作出決定
網上投票既民意係參考意見 同區議會一樣 都係諮詢之用
執唔執行盡在行政果一方
係大渣哥呢d非上市公司 出資同管理係同一個會
所以佢地出資代表佢地有權決定公司政策

冇啦 唔想食屎水

渣狗識好多偽人好識利用名人效應

光榮都係岩岩開係燈籠街

唔講以為上緊香土

係咪渣哥同股東意見不合玩嘢
就算係股東決定都唔洗話俾人知
過幾個月後話搵唔到啱價或者位置好鋪位
都好難質疑佢

但老實講
龍門仲係好難食
開始想餐餐自己煮算

佢係有權利揀開係邊 但就唔好搞個輸打贏要既投票啦

咁撚肉酸，我建議佢執柒咗佢先 過一排再開

有股份 股東之一

其實你自己講緊既野正正印證左宜家港共點做野
你自己都話「網上投票既民意會被股東睇 從而作出決定」
宜家CWB係最少人投但大比數股東因為利益都係投左CWB

倒番轉 港共都有諮詢民意啊 不過唔跟咁解咋嘛
所以咪樣樣野都同香港人作對囉

漏咗 sor

仲有好多小店需要你支持

屌你老味人渣狗
又同狗做FD
又冷血
又假民主

咁撚樣都叫同路人
你唔撚好叫你屋企隻藍絲老豆老母親朋戚友叫同路人？

你真係狗仔嚟，獨裁扮民主都有得咁幫人兜，你好岩做奴隸

第一 我真係無幫襯過渣哥 觀塘對我太遠
第二 人地講到明係參考 講曬投票比例 股東有權唔跟 個fb post邊忽話一定跟網上投票去投 講撚到明係有股東大票 你投左 仲認為股東跟你投 係你on9

渣哥以為自己黃就大撚晒做乜都無人屌
點知班fans原來重未洗哂腦

去食其他小店

屌客嗰下先勁

幫襯小店啦

既然係董事投就唔好叫網民投啦

麵尊：我是無辜的，冰室內戰咪搞到我

隻蛋奐哥係渣狗寵物嚟咋 主人比屎佢食都拍晒手

100毛打本比渣哥開大渣哥架
同埋100毛其實做埋Production House
接好多廣告生意, 好多藍店搵佢地幫手度橋賣廣告吸生意
但係廣告出左你都唔知100毛有份創作

可唔可以叫佢老細把口收下先

咁咪即係唔係佢所講5050囉
輸打贏要
銅鑼灣高票數就我贏
唔夠票就只作參考
所以最後都係銅鑼灣

點解呀？唔係人流唔係旺區
係要頂撚死龍門呀

極端情況睇
全部市民揀沙田=50%沙田
全部股東揀cwb=50%cwb

基於出錢嘅人=有絕對權力，所以最後都係cwb

咁公唔公投有咩意義？

如果為左參考
咁5個股東揀cwb係參考左d咩？
就肯定唔係參考市民嘅投票啦

既然係咁，公投又為左咩？

你知我知單眼佬都知

祝生意興隆，都係一盤生意。

完美演繹香港立法會制度如何不公

覆撚咗你好多次 放大隻閪眼睇清楚渣哥認咗後加

見完個po 發現黃圈咁多店係有資金關係 唔怪知得咁排外 原來係想做大佬

勁過李大導

今鋪好難幫佢兜嚕

屌撚柒你啦
政府需要同公眾負責 因為政府向納稅人納稅
公司需要向股東負責 因為公司向股東集資 但唔需要同無出錢既公眾負責
有曲解我支持八三一 我屌你啦

渣狗股東有紅底資金

有晒內定但扮民主，但最後都係跟股東決定，咁開個post嚟draw attention?

Btw你有冇幫襯過我關我撚事？我淨係見到有隻狗仔幫主人奶緊閪

真係 又要搞公投又要戴頭盔話係參考
最後都係董事決定 同選港姐do姐有兩票有咩分別
屌佢不如三個 options都係cwb 吧啦

所以咪問你係咪唔使投票班客去食囉

咁點先知定係除非識人先會知
屌 原來咁黑暗

你話5個股東揀左一個最少市民揀嘅地方係參考左市民嘅投票意向？

你侮辱緊你嘅智慧

直接收皮好過 返屋企同渣粉圍爐取暖

溫書提示：渣哥like Facebook page like數直線下降中，大家努力。

負評比佢刪哂
我都比佢block左

枉我見仲有唔少人話去左拉票幫渣哥宣傳
原來全部都唔係stakeholder 同港共啲口吻一撚樣

屌⋯⋯特首選舉
關你撚事

例如？

曲線叫班傻閪起身

政府同公司 根本唔同
你屌政府 唔理你啦 因為大家都關事
但屌一個講到明 投票比例 同以網上投票作參考 但股東唔跟既公司 真係有d...

係咪有出資就代表可以搞個控制到結果既公投先

#同舟人誓相隨

小店會 但屋企附近冇
出開去未搵下附近既黃色小店食

分分鐘只係扮黃

Facebook比人hack咗

佢del唔切咋

涉呃30學警廿多萬警長罪脫 官批被告謊話連篇但證人沒講全部真相

另外勞煩巴打們入去推下佢

屌不如大方d比三個選擇
1.cwb龍門右邊
2.cwb龍門左邊
3.cwb龍門對面

直接d算啦屌

任何討論民主既post見到蛋奐哥
就知個post會變得非常不認真 業餘 和像馬戲團

去沙田荃灣開鋪蝕錢 你賠比佢？
人地鋪頭黎係做生意唔係公營機構黎服務你

政府咁做 我都會屌
但渣哥佢地係公司 講到明參考同講明個投票比例 你地當一定跟民意你你地on9姐

乜咁多人中意食屎水飯

屌你老母死傻閪，咁佢向股東交代使閪叫人網上投呀？你老母生咗個弱智仔出嚟有冇喊？

香港人好易比人利用同情心

屌你打手？
咁正苦舉行個選舉 講到明市民同政府票數50:50
投票結果作參考
係咪就無問題先？

屌你老母 我有份投嫁 當初都冇寫董事票嫁
嗰幾句後加嫁

同港共一樣

毛記以附屬公司Most Company A Limited Corporation在去年底以250萬元入股渣哥49%，意味渣哥市值約510萬元；另外51%股權由渣哥夫婦及其他人士共同持有，目前渣哥一九九六共擁有德福、銅鑼灣及東涌3間分店。

又係100毛林日曦條垃圾
前幾日就借282 炒起毛記垃圾莊家股
背後原來一直想做黃圈大佬
毛記做下最基本表態
就不停搞D低級趣味港豬精神鴉片
又學人玩個人崇拜

勁過維尼盤棋

商場如戰場啊 人性最光輝同黑暗都會同時有

已被BLOCK

4係直接食撚埋佢個位
龍門從此消失cwb

香港media同big4差唔多得幾間大既壟斷
想打年青人路線 100毛就會係最有說服力
富臨啲新開餐廳都係攻後生

仲有38蚊炸麥樂G 28蚊royal cup撈麵

咪再食啦

你可以睇100毛叫邊間投行幫佢搞上市

壟斷係咪香港特色嚟

上面答過，商業決定其實就唔洗搞到好似投票既人有份可以話事咁，你要問大家意見咪話係市場調查市民投票佔50%，講到普羅大眾有份影響到個結果咁
而依家個事實係5007 > 15001

政府受眾係一班公眾 係一班納稅人 係一班市民授權政治人物去執政議政論政 佢地要為市民既福祉負責
但公司受眾只係一班股東 因為得股東有出錢投資 公司要為股東賺唔賺到錢負責 但唔需要為無出錢既公眾負責囉
連登真係好多民粹友

屌 對渣哥冇乜野 覺記就一直都好撚反感 原來有份
枉我一個禮拜食幾次

革命尚未成功同志仍需努力

黃色777

咁本身已經有決定 使撚叫人公投呀？傻閪嚟講你都做得幾稱職

問緊你個投票制度問題喎

岩呀，去理大煮咖喱？
比人拉左你幫佢坐監呀？
人地抽下水串下政府搵黃絲錢好過啦

屌 有道理 thx

大家終於明低能組別係幾唔公平啦

原來一俾嬲就會block
2點半都仲block緊
快撚到

渣哥：you have no stake in yellow society

呢間閪野都同一伙

Agger Ming jai

抽水永遠最低成本最高效益

Keith Leung 2.0

另外，未開已經知沙田同荃灣蝕硬？咁扔沙田同荃灣出黎比人揀有撚用呀？一早直接話開係銅鑼灣啦咁

叫人投開係龍門左邊／右邊／對面咪得

屌，仲要假設乜乜乜
呢d真係呃人手法
利用一個虛擬嘅預測結果嚟誤導
我屌啦
股東投票就無權影響？當大家未試過坐埋一齊開過會咩？
咁呢3個地方邊個股東提出㗎？！
唔通自己提出銅鑼灣，然後見到咁多人揀沙田就轉呔咩

唔好玩啦五寶

枉我見仲有唔少人話去左拉票幫渣哥宣傳
原來全部都唔係stakeholder 同港共啲口吻一撚樣
咁中共夠擺左好多錢係香港 咁係咪代表香港人個一票係無咁重要

你個意思係咪佢要對股東負責就要搞個操控到結果既公投出黎先？咁正苦都要對市民負責 功能組別gogogo

去中國啦 中國式嘅民主最岩你呢啲傻閪

屌撚柒你啦
本身原意就係用網上民意局股東投返最多人投既區開店
但呢個如意算盤打唔響姐
渣哥講明係參考 講明投票比例 係你地一廂情願一定要跟無俾過錢投資既公眾既民意

佢最撚想直接食左龍門間舖添呀

渣哥大撚把人食
少你一個客又有咩所謂
想卜你就卜你吹呀！

渣哥之前先話唔好呃香港人 香港人好易呃

有留言好啱：剩係董事5票都過咗35%...
根本上，投黎無用
唔出post好過出post投

巴打咁黑仔

以後唔好啦ching

自制投票機制

佢呢單唔跟民意露哂底 少左人食蝕左錢又係咪對股東負責呀 打手仔

我覺得你最多話佢仆街黃店，藍店係美心富臨呢類

好撚好笑
民主讀心師

死熱狗
屌你老母
幫渣哥講下野屈鳩我支持中國士民望
死撚左去啦仆街
成日打稻草人

仲有自己輿論機器

同你唔岩意見就民粹
你直接納粹啦 屌你老母做雞！
下世同林鄭奶閪呀屌尻你老母兩次

收撚皮 連人地原意都估撚到 你係咪渣哥呀

當人弱智

我屌條怨婦個老母臭閪啦
日撚日打哂啲骨痹野扮大愛咁
佢先係最要威要面果個

喂 你夠下下屌人民粹啦 我地屌渣哥兩句者
做咩咁大反應者 人地都未屌你老母

真係唔係
我估姐 都唔犯法既 係咪？

唔犯法呀 渣哥
渣哥讀心師

對面蕭山間時代都唔差 食過晒咁多分店九龍灣最正

所以我都係收返個嬲先

動物傳心師
摸摸渣狗張相咪知佢諗咩

仲癲過DAB

屌你老母三次
你一定係渣哥啦啲口吻一撚樣

渣哥又名蛋奐哥
我而家正式屌你呀黃圈分化撚
開餐飲正業唔做做分化撚

有100毛成team做後盾都預計唔到會出事咩
係咁真係成條PR team摺咗佢吧啦

肛榮屎水飯

不如話佢想食兩家茶禮又食唔撚到先又改post又del cm咁柒啦

佢間嘢做得起就係佢成日玩政治gimmick 呢家玩柒咗多人屌係正常

成日講話專重民主但原來真係落手做又做唔到 信口開河話會跟民意點知結果又同民意有強大落差 咁咪同功能組別一撚樣咯

岀錢個班梗係有權自行決定開喺邊 因為商家佬做生意又點會想蝕 但問題就係間嘢好撚假好撚虛偽咁做場大龍鳯引班人以為佢地真係會跟民意結果

再講 其他黃店就告急 佢就頭痕緊開分店 咁究竟邊個先真正食緊人血饅頭？ 得罪講句如果唔係呢場運動佢間嘢唔會做到咁大規模

仲有冇其他point?呢個post係咪全部都係龍門打手呀傻閪？同你呢啲人講民主真係無用，因為你根本唔知咩叫民主

而家佢準備收皮啦

護主狗做到咁撚柒 完全兜唔撚到

其實點撚解佢同光榮？咁撚無聊喺度踩龍門？
屌佢老母臭閪本身都無話特別支持邊間，但無諗過呢啲垃圾原來一直單單打打咁撚肉酸
利申：之前食過龍門覺得好撚難食，啲人仲好撚串

真
Dab任屌唔block
人渣連言論自由都唔比你

先唔講渣狗份人
純講味覺 有蕭山時代唔食走去食渣狗都真係好大問題

睇人仆街最開心

因為人地想做大台

人地利益>民主架
佢點識

係 佢只係一個有啫嘅777

同獨裁者按鈕一樣

Agger 我想嘔啊.jpg

啱呀

光榮暗退左好耐啦
水門雞俾人搞完柒左幾次之後 都少左出聲

竟然未block

渣哥：我地有熱狗大軍撐又有國師備料煮靚餸，你班垃圾公屋連登仔咪屌囉，都冇錢黎食架啦

呢個post 個渣狗完全兜唔到假公投 淨係話咩股東利益 有無份出錢 係咪姐係出得大舊錢又有自身利益就可以亂鳩咁黎先

佢地真係衰係俾民粹熱狗帶風向
算啦 渣哥都玩完架啦 連登屌屌聲
一人難敵四手 齋拗無結果 渣哥都係等收皮把啦
明佢地本意有撚用咩 我講我point 佢地又繼續將公司同政府拉上關係 網民又buy wo
我都注定收皮
都係做返沉默的螺旋算
反正拗贏左又無錢收

叫黑社會斬渣狗

有兜到架 咪一黎屈毛屈PR屈熱狗先

係 佢開係邊唔到我地話事
但整個投票出黎
姐係想收集意見啦
我好記得我投果陣佢無寫佔50%
出到黎個結果咁樣係人都o咀
Del post又block人 做多左囉

衰在之前時代冇乜系統
鳩等多
係而加少人食飯先正常番

明你股東出錢 咁就一早唔好搞公投咁肉酸 執柒左佢啦

咁佢想其他黃店收皮又點計

屌

哇乜咁委屈啊
不過我都係覺得又幫襯渣哥又幫手拉票宣傳但係俾人屌唔係stakeholder所以根本唔洗理佢地委屈啲

是撚但啦
反正唔會去

收撚皮啦渣狗
駁唔撚到就扮死狗
搞假公投=民粹熱狗 佢地有哂50%票又係咪民粹呀 有巴打講過果段野後加上去啦 塞返個頭入你老母屎忽窿先啦

係鬼一早講明
佢開post都無講50%
50%佢係後加

全部留言叫佢咪撚開係登龍街

佢d麥樂雞比狗食 賣相仲衰撚過M記 38蚊
不過樓上班渣衛兵應該爭住食

因為渣狗挑撥離間

留意返對家大公報有起過底

渣哥董事亦加入毛記葵涌執行董事陸家俊。

觀乎大渣哥係毛記打本
根本個班所謂董事就係毛記班垃圾

你又答唔到正苦係咪只要話為大眾負責任就可以行功能組別 醒下啦渣狗 你狗黎架咋

嘩你俾頂熱狗高帽俾我我受唔起

有名你叫人渣哥

假民主

幫手推下 免人中伏

放心 佢一定會

唔好亂講呀 因住呢到隻渣狗咬你咬撚到你變民粹熱狗

咁都食得不如試吓食屎啦

share左個post再留言最後比埋嬲
睇下幾時block

黃店又唔係得一間 洗撚幫襯佢

我屌 仲話追求民主 一人一票， 真係笑撚死人

仲要死雞撐飯蓋話唔係

一人一票=民粹
屌你一定係民粹熱狗 放隻渣狗出黎咬你

Sor 劇透咗添

人哋大佬嚟

做到咁撚柒 咁柒左佢啦 仲話追求民主

咁就更加唔使幫襯100毛班撚屌啦
渣狗咁中龍叫人做好本業先
咁林曰曦做好本業未？做咩要走去搞飲食？

係唔係暗藍

可能係追求中國式民主呢

過左成年大家先知佢咩真面目
條友不嬲都假撚到仆街
鐘意扮大佬 做龍頭
又鐘意偷食

林日曦好深黃架咪分化啦

直頭紅底

冇撚食過

但總有勁多人排隊
咁其他真係做嘢嘅小店就會冇人幫襯
幫幫手叫人咪中伏都係好事

渣狗傳心師：原意唔係咁 你地先係民粹熱狗

政府緊係另一個講法啦
根據社會契約論 因為政府係市民犧牲個人少少權益去謀取群體最大利益
憲制基本法都講明政府要向香港人負責
爭取香港人既福祉係政府既責任
功能組別既票值同直選既票值唔同 係被人屌既原因
我個人反對功能組別 因為功能組別係犧牲大部人制益去服務特權階級

但公司一向都係講利益講錢 有出錢先有票 有話事權 出最多錢既就有權決定公司既決策同方向 去謀取自己作為股東既最大利益

公司同政府 兩樣唔同野 都好拉埋黎講 唔話你地on9都唔得

渣狗以前係保險狗黎
呢d 社會垃圾係咪好人信得過自己諗

大家要大大力推 唔好再畀佢遺禍人間

邊位巴打

開係沙田係一場贏左無分加, 輸左死全家既事情

深王還深黃
我唔中意佢地作風，正如杜狗 渣狗 垃圾雞一樣

根本分分鐘投票前已揀好鋪簽埋約

好勇
班渣衛兵準備圍佢

仲有成日叫雞 做嘢手段又嗱喳

想問佢賺既錢
有幾多真係用去所謂‘抗爭’？

渣狗都有今日啦

投銅鑼灣先係民意，投沙田全部都係民粹，熱狗 分化同5毛嚟

成班男保險狗出trip去東南亞國家仲有咩做

佢哋全部同一伙㗎

Man Leung MVP

似似地喎 反正個樣又係狗閪到出汁
以前又係保險狗 仲有一大班狗朋友
大渣狗呢個名係冇改錯

飲椰子 一定係

咁點解要扮到大家有決定權？想撚人？

好快被del

渣哥總店專登開九龍灣，方便國師喺美羅行去沖凍檸茶

不過佢演技真心好 可以挑撥離間咁多人

Hk Biden

自己董事投票都叫功能組別？
你屋企d錢點用經屋企人傾好後分配係咪又係功能組別？
你同fd叫外賣，傾好食邊間先一齊叫又係咪功能組別？

$0

仆街私怨黃店，但佢係黃立場真係好難話佢藍最多屌死佢

民主？有錢你咪有民主囉

幾時有捐612 幾時有請手足 上次嗰廿萬政府比佢， 但好似捐咗去幾間小店
佢啲免費飲食手段 學生唔洗錢咪又係學龍門

咁你老母又開放叫人投票做咩？呃like呀？

係衰過低能組別

其實你有心睇唔明帶風向定點

佢講到明係參考 參考不等於跟從

但渣哥係on9 應該加句網上投票結果只作股東手參考之用 最終決定權在股東手上 係標題

仲要講句公司係賺錢為先 要顧及股東利益 但會將部分利益用於抗爭上 係標題到 大大隻字 驚你地眼大睇過龍呀

哦 明白了
睇左上面啲渣狗傳心師cm
原來投票只要出錢+有自身利益+投完票之後再加返投票規則
就可以自己人佔一半票數

唔跟呢個規則既人就係民粹熱狗

佢之前衰過通敵添

你同fd叫外賣，傾好食A
之後問下街外人食邊間好
話會聽街外人意見
街外人揀B
點知都係扮下民主 揀番圍內A

一早傾好哂 扮咩民主呀屌你老母

你隻垃圾一毛近排做咩咁勤力

咁佢又唔一撚早寫明 有巴打講左係後加啦

入面comment 一面倒 屌渣狗 好爽

其實如果開個post係比幾個區叫人估喺邊區開，到董事開完會宣布係開喺邊區，成件事就唔同哂囉

雖然遊戲規則一早寫明，但結果同大家投票有咁大分別，人地質疑你搞個投票黎做乜9都好正常

不過是但啦，反正渣哥絕對唔係我幫襯嘅第一選擇，佢想喺邊開咪喺邊開囉

終於到佢自己受返

Karma is a fucking bitch

你係咪估佢原意係全部人都投cwb 點知咁多民粹熱狗投沙田 先要後加幾句野去兜呀

你真係on9唔係扮，咁股東利益使撚叫其他人投呀？

全民熱狗

其實渣哥係on9
之後一定要公仔畫出腸
講明參考唔等於跟
同一定要大大個標題寫住 先小人後君子
要照顧一班眼大睇過籠既人 要較到最大

我地民粹熱狗估唔到咁多原意
屌 點玩 公佢贏字我輸

你個傻閪仲未死咩？

你咪繼續兜

都過俾股東知個民意先做到決定架麻
佢睇完唔理有閪計呀

事實係 佢個公投就係輸打贏要 理得你傳心傳到佢個原意係點

人地後加規則，你放大一萬倍都搵唔到啦，都未寫

屌佢老母

一邊講sorry一邊block鳩人
個格真係好賤

係 佢個決定就係allin 啲票落最少民意果個 再後加頭盔 咁有無問題先

之後
你覺得仲有之後咩

等緊你帶領香港人全民真暴動阿

Man Leung 已被Block

咁咪姐係假民主囉

條仆街畀人屌 絕對唔係偶然

如果佢開燈籠街我諗佢咩企圖都呼之欲出

唔講以為有人迫渣哥搞公投

用facebook完美演繹區議會功能
依下真係忍唔住笑

果然係人渣

唔影學生 又點呃到人去食丫

Rap 一邊屌港共禁聲 一邊做一樣既野

Block人特別落力

佢事後post 返純民意結果 再是但話股東租唔到 傾唔掂 乜乜柒柒 都好睇過佢股東50%票啦
根本就自己玩柒左

屌 比隻大渣狗block撚左
依d咪仆街嚕
口講咩民主民主
唔岩佢意就block
依d人渣叫黃?
衰撚過藍屎啦

嗰時可以直接當佢藍

*重點
人地改撚咗個公司章程都得
公司係玩擁有權

全民被block

瞓覺痴線亂block 人

佢提option出嚟前冇傾過咩
覺得做唔到又俾人投嚟把撚

如果我係佢 真係後悔跟左黃
黃營d人咁難揍 郁d就人血饅頭 郁d就出賣手足
D錢真係難賺
食得咸魚抵得渴
靠黃賺錢 自然要靠黃蝕錢
希望佢pr做好d 整下優惠令人落左啖氣算
關公都搞唔掂
唔聽你道謝就係唔聽你道理
個個都後真相 理得你 睇人仆街最開心

嚴格嚟講，香港係大家共同擁有，所以功能組別先係問題！ 但渣哥唔係市民擁有，由擁有者(董事)投係無問題架！ 唔通中國人想香港點就有投票權咩？

老實講 啲股東有無事前傾過投邊個 得佢知架姐

又話我一毛，又叫我帶全民暴動？
Btw聽講你全家廢炎死剩你一個，不如我過$0.1比你做帛金

Deleted post即係消滅罪證
各位請backup

佢地唔會明架啦 算啦
快d爆1001 收皮算

渣狗 支持你轉藍

叫佢低調啲咪撚為做出風頭就咩post 都出啦

1001就想完?
幫渣狗開多幾個post宣傳添呀

駁唔到就係咁發悔氣 小朋友咩宜家

Del 到嬲都得翻雙位數

但有50%票有無問題先
有心既話實操控到結果喎 原理咪同袋住先差唔多 普選係有 但係咪真普選

自己仆街先仲好意思怪人，你最撚醒

Cc tai 5001 先爆

下個po直接開cc tai

黃店朋友send嚟，我唔出聲啦，我怕招殺身之禍。

大家睇路。

你上年好落力叫人暴動架喎

嘩,好惡好型阿你

樓主，記住keep底

咁瓏門情何以堪 第一個大規模屈佢人血饅頭
啊，唔記得咗渣哥都有份寫書㗎添

不至於藍嘅,但肯定係賤人一名

我都唔希望上面對佢股東嘅指控係真

我係都維穩啦，銀行戶口幾多，過啲帛金比你

情緒勒索

咁夜都咁勤力block人 cls

留返你自己內循環買糧票啦

扮普選然後加規則再話打漏咗係無問題，fucking nice

幾撚時駁唔到呀 收皮啦
呢家根本唔係討論
我講緊政府同公司係兩樣野 唔應該用議會民主原來講
你地又係要拉功能組別同公司董事局來錯誤類比
點傾呀
稍為選過經濟都知咩叫股份咩叫股東投票啦嘩
你地將一個無乜持份既公司類比成你有納稅持份既政府黎講 簡直打橫黎講
知你地水泥隊好勁啦 叻叻豬

條撚樣渣狗應該嬲到爆

我有大豆食唔怕

佢講到明公投 但自己有50%票 係咪我見識少未見過

唔係普唔普選問題，係你無擁有權，根本唔應該有投票權，香港人有得投票係因為大家擁有香港！

抵死啦 渣狗

咁佢攪咩投票
想玩鳩d渣粉?

希望佢爆血管

咁你地股東圍爐打飛機咪得，使撚叫人投咩 渣狗

咁老闆尊重股東 好正常架喎
而且人地下面都話左有能力既話會盡力開齊咁多區
唔通話佢唔尊重顧客咩呢個post到底做乜鳩 人地生意策略都要管

面紅耳赤咁

講撚左話參考囉 參考唔一定跟囉 明唔撚明呀？

佢自己話呢個係公投喎

咁既然我地無股份 又點解要比我地公投先 又點解釋佢後加規則先

冰封三尺非一日之寒

中學班會/學生會投票試過未？最後都係僅供參考畀班教畜決定

唔講我以為有人拎住支槍迫佢玩公投

咁渣哥搞個公投係把撚？

但而家係佢比投票權我地喎 但呢個投票唔公平喎
係咪我地本身無權既野就唔值得被公平對待先

股東一早內定好 但扮民主叫人投，柒咗就話私人生意 關你撚事，好波

後加然後話打漏咗，fucking nice

柒頭 咁咪姐係玩鳩人嚕
你明唔撚明呀

咁一開頭就咪撚搞投票啦 on9
又要做雞又要攞貞節牌坊

如果佢另有目的咁做 咁就要再作評價
只係開邊區又真係唔到我地去管 我係怕D巴打搵左渣哥呢單野做參考去審判其他黃店姐

想做龍頭

而家係屌緊佢個投票輸打贏要喎 無人管緊佢生意策略 不過唔食佢既人一定會多左咁解囉

叫人投嘅係佢，後尾加規則話打漏咗嘅又係佢，所以唔屌得，fucking nice

如果講公平嘅話，由一開始你哋就應該係無投票權！ 佢做得好唔好係另計，但對於你本身唔擁有嘅嘢，係唔會有公唔公平！

中共型式投票
彈出彈入系列

而家龜頭就有份

仲有佢句參考 係後加架 傻仔
你依家明唔撚明呀

哇 惡撚到 佢做得好唔好就另計 我受唔公平就計 你係咪渣狗黎？

咁就咪撚話呢個係公投啦 渣狗

1001後開新post繼續狙
推撚到渣狗仆街

咁一早唔好叫公投
叫民意調查啦
btw想知有冇原post 嘅cap圖

佢真係慘撚到仆街,明明付出得最多個個係佢

又發現到隻渣狗 渣狗做得唔好=另計
渣狗比我投票 但唔公平=計

無得同你講落去 明明渣狗做得唔好先 都要入投票果個人數 你係咪住係中國

屌你老母 睇到佢咁對龍門真係鄧龍門唔抵，好囉 依家佢玩死自己 抵

玩到1005

完美示範 解釋權 黑箱投票 滅聲

可以推到5001

頂我同你講撚左好多次
本身個投票係俾股東知邊區多人想佢開店同轉化為營業額 從而幫襯佢
呢d係股東其中一個參考因素 但唔係唯一因素
D股東會諗之後既返工人流 針對黃營中邊d客（好明顯揀得銅鑼灣想針對消費能力高既客）等等 先揀地點
咁股東可能覺得銅鑼灣消費能力最高 位置吸到最多客 先揀銅鑼灣 所以棄左荃灣同沙田

我個人係揀左荃灣 我緊係想係荃灣開 但我地公眾無持股 就尊重佢地既決定 就係咁簡單

即係順序係搵客投左票先?
如果一早講明邊區最多就開邊區 咁下反口又真係on9
但如果係揀前三區最高票 再比股東選擇(事先聲明) 我覺得可以接受 畢竟股東係有份用自己錢投資落去

ps 我發覺渣哥都幾撚多關公問題次撚次都有佢地份

又傳左邊個股東心

成個飲食台 有成四個渣狗po

幾時到水門 陸陸 死埋

咁佢地又話係公投嚟？定大家理解嘅公投唔同？

唔係惡，你可以唔接受，你可以覺得比佢玩，但同功能組別係兩個概念嚟！ 功能組別係你擁有香港但無得投票，依家係你從不擁有渣哥。
你可以話佢做得差，事實我都認同佢係做得差，但唔係公唔公平嘅問題。

有巴打話係反口 話投果陣無講有董事票 係好前搵唔到了

on9分化撚咁都好屌

Hi 搵我?

我已經無講緊功能組別啦喎
咁點解佢做得差又另計 唔係公唔公平問題
你個前設就根本你係渣狗 渣狗做所有野都無問題

靠黃搵食 自然要靠黃蝕錢
黃客咁撚難揍 執曬佢最好
賺下錢捐下錢又話人血饅頭 又出賣手足
繼續分化 本人樂見其成
運動早就失敗左 差埋門一腳個黃色經濟圈
分化黃色經濟圈 yeah

當年點媾到港姐

其實你係股東一份子？想知點解你知咁詳細嘅？

渣狗唔會錯，錯都係龍門有問題，出post叫人投票果個一定係龍門啲人嚟

成個黃色經濟圈得佢一間咩

點解做得差就一定係關公平事？

咪繼續發小朋友脾氣囉
都係又幫襯渣哥又幫手宣傳投票既人慘
原來又出力又出錢到頭來都唔係Stakeholder被當成condom 同港共一撚樣

唔好玩啦

臭閪渣狗執咪執 講分化批鬥點都唔夠你地渣狗嚟啦

因為佢做得差令個投票唔公平 關唔關事？定又另計？

一單野還一單野啦大佬
又打稻草人 又屈人反龍門

因為佢就係個投票唔公平所以咪做得差囉

半夜3點仲del緊

根本佢就渣狗本人 露底露得快撚過渣狗傳心師

你夠下下屈人係熱狗民粹

咁整個公投出嚟，後加規則再話打漏咗，出嚟托 杉咩

已經未計佢自稱支持爭取民主但攞民主作為宣傳手段咁仆街啦

你條撚屌都幾勤力喎

明明做得差可以有好多原因同方面，但你一早假設咗點都係唔公平，咁無謂講落去。

咁又真係幾抵屌一開始咪搞咁多野咪算

啱，全部都係分化撚

條撚樣肯定嬲到仆街
聽日去叫雞出個火囉大渣狗

呢條撚樣 行內個朵一早好臭先借黃搵食⋯

完全扮唔到 做得差=另計 做得差搞到投票唔公平=唔關事

有乜問題？只要夾錢投資就可以投票

繼續推撚到渣狗仆街冚家剷

我就唔信d 所謂 董事開會前無睇過facebook個投票結果啦
慌死唔係成班見結果唔岩心水即刻投曬銅鑼灣？

撚狗撚到咁

你夠屈人民粹啦，得啦 你渣狗先係岩果個啦

SM佢老婆 大大力砌

乜撚野叫假設 宜家就係因為唔公平先俾人屌咋嘛佢
定係你眼中 所有屌緊佢既人都係假設緊佢唔公平啊?

佢地組隊搞龍門就唔係分化
而家迴力鏢打中自己就係「分化」

人地股東之一嚟

我地又見面啦巴打

可能砌緊其他女

我無假設係唔公平喎
佢後尾再加返董事票上去 咁對投左票既人公唔公平先
明明唔公平先係結果 咩假設佢唔公平
再講 理得佢咩原因做得差 個結果出黎就係唔公平
樓上隻渣狗傳心師都仲駁到下 渣狗本人完全駁唔到

你可能都係太認真
我覺得根本係
睇住公投結果再作個高少少董事投票結果出嚟

佢老婆靚咩.....雖然大渣狗自己本身都係臭肥豬樣

渣狗唔會錯架 係龍門衰囉

100條鳩毛，勇武最前線

66雞同人渣 都係仆街共產黨
Block埋人唔比留言

成班仲要幫佢地講説話吹到啤一聲

成隻董卓咁

假設唔公平？
叫人公投嗰個係佢，後加規則再話打漏咗嗰個又係佢，請問咁都唔可以理解做唔公平？
淨係未加規則前投嘅票，同加咗規則投嘅票，兩者嘅潛在加權已經唔同啦

咁都叫公平，fucking nice

你係咪

可以同好多人共享陰莖

渣狗：我既錯另計 無謂同你講落去了

facebook投曬明票
係人都睇到結果
班所謂董事根本就可以操控到曬個結果

所以佢地由頭到尾都無諗過理你班賤民

渣狗：我投票搞得差另計 唔關事

我突然發覺上面電燈膽/通街 有好幾個巴打d名都好撚熟口面
呢排入親渣狗啲post都係呢幾個一齊屌鳩渣狗

渣狗講左成晚都係果幾句 我都識了
不如請埋我做渣狗

有光環梗係搶住戴，食下少少風尾都好

投票搞得差係一件事
完全無視民意投出黎既結果先係最撚狗

證明佢得罪幾撚多人

邊有講野姐 直接block柒你啦
惡過共產黨呀渣狗

渣狗：你地本身就無得投票 撚唔撚狗呢件事根本係唔存在

你呢句好明顯係反問嚟

點樣先入為主法？

擺明啦

之前佢仲有屌話煲底見
幅畫出事果間呢

之後有人發現樓下影相有黃宗堯
渣狗就收左聲

最撚惡果隻唔見左 直頭講到明渣狗做得差另計

最撚狗係del咗個post
死無對證
好嘢

首先，我認同呢鑊佢就衰緊！
但你睇返我第一句已經講緊功能組別嘅問題，我只係表達係功能組別呢個觀念上，不是擁有者係無投票權，你回應我但又唔係講我講緊嘅嘢，但係話我諗法唔岩！
從其他角度睇，的確對投票人係唔公平，但從功能組別本身無投票權睇就唔係公唔公平嘅問題，而係佢一開始就唔應該搞呢個投票。

登龍街有冇鋪位方便渣狗頂撚死龍門？

弱智渣

同賤民畀黑警打死係抵死一樣，曱甴強幾十萬一個月，你班公屋仔no stake in the society 憑乜挑戰黑警

應該一早決定好搬去登龍街

渣哥已經滅晒聲

所以我就問你 咁係咪本身無投票權既人有得投票 就完全唔應該有程序公義先
你一開頭係講緊無投票權 就唔存在公唔公平喎

黄宗堯陰撚功似係畀旁邊啲中年偽黄mk 水撚左去煲底

仲有效率過共產黨

我開放投票權比你 但你嘅投票權係無決定權，純粹比你感受下咩叫投票

咁既然個因係佢做得差 咁點解要另計先

渣狗：有投票權係另計 唔存在決定權

香港式民主

可能我講得差，假如無投票權，就唔存在公唔公平！

港共學下渣哥搞場真普選，選委張票weighting 重一萬倍，港豬應該會收貨

拿 投完嗱嘛，開唔開心先？好我地決定係銅鑼灣開

In 渣狗 we 7rust
邊有反對聲音姐
全部都好G持jargor
狙擊龍門

你已經答左 假如無投票權
但係佢就係擺左個投票權出黎然後無視幾萬人既意見

有渣狗 有民主

林鄭：市民投票數字只供參考，我決定宣布連任

佢呢鑊就咩硬架喇

所以我咪話 而家個情況就係佢比人投票 但唔公平囉 我認同你話無投票權就唔存在投票公唔公平 但而家最大問題係佢比假公投嘛

咁咪係

渣王萬歲萬歲萬萬歲

777：雖然全香港四百萬選民都無投我，但你地只係佔50％
選委會100％投曬我，所以都係我連任

有票投, 不過之後dq/唔承認冇人搞事冇反對聲音
咁撚似香港正苦既

市民投票權只供參考，決定權係1200人選委

終於被佢block撚咗

呢度d巴絲應該大部分都俾人block晒了

佢係咪一早計劃做假公投我就唔知，但依現況嚟睇，真係搞咗個投完無L用嘅投票岀嚟，佢食硬屎

唔好意思 全港都支持渣哥

反對嘅block晒

仲要del post 加多幾錢重

渣狗應該好嬲
留cm笑佢 5分鐘唔洗已經block左

一定人都震埋 震到高潮咁

Cls
一cap完圖
再F5已經無撚咗呢個留言
洗唔洗快到咁呀人渣哥

Man Leung 前後3個分身都被Block

已經被渣哥滅聲了
黃店？ 笑死人

利申 留言無人身攻擊
講事實出黎

黑警班垃圾都唔會咁樣block鳩人

渣哥長城

黃店喎屌你
黨衛軍日日比人屌都未滅聲啦

其實件事都幾嚴重，係哋真係要吹雞罷食？

俾大家睇下啲渣哥魔法

原本15個Comment

入到去得番4個

原來12個Comment

入到去得番5個

可以去東周到報料了
我連標題都諗好埋
黑暴餐廳講一套做一套 一面鬧政府限制言論自由一面禁「同路人」聲

渣哥真係聖人嚟，一啲反對嘅聲音都無

最L錯係咁，做錯比人圍小佢係常識，del咩L姐？

被block了

重點係渣狗成日搞小圈子又成個怨婦咁屌柒龍門
人地廚師比藍絲斬到流血都可以出post恥笑同路人果刻已經 blacklist左渣狗
建議渣狗fans食左佢個吉野渣先
仲好意思話龍門難食

一切都係$

勁過耶穌轉世

咁佢開舖 自己開完同大家講聲咪算
叫人投票又學埋正苦D玩法 咩野意思先?
依家佢直接開舖 唔搞呢D屎忽野反而仲好

被block +1
叫佢開係登龍街 搶下龍門生意都嬲
好小氣

推

講還講
唔好話黨衛軍好過渣狗
班狗一樣block撚晒人再call三峽水泥隊

再見了，渣哥，好快你哋就會執笠

其實係同一種手法因為揸狗跟振美學

唉也也被block了 推一推呢個先 禁聲快撚過共產黨

希望聽日就收皮

樓豬係我表弟黎，幼稚園未畢業，sorr

不了

三峽水泥隊

其實佢擺明係想開係登龍街打龍門對頭
分分鐘租約都傾好埋
但又要扮下嘢咪搞個公投
點知沙田個poll咁多咪要出手腳改去cwb

將人地個business plan 咁大聲講出黎

睇下留言
龍門瘋狂滅聲
講個案法經過都比人滅聲

#1130

咁就望佢3個月收皮

推一推渣哥魔法手

振美呢個又係搞gag
成日9up 自己19年已經割左席
但問題係邊有人會係14年之後仲同狗做朋友

我都係留呢句比佢block

講真
龍門 渣哥。陸陸 水門

間間都唔撚好食

原本都會幫襯
但係開罐頭單嘢好能反感

龍門？

一路屌龍門同富臨做生意
一路同狗做朋友
win win 我雙贏

DLLM，一心支持佢去投票，而家搞到比佢瘋狂del post同block9我，本來我都唔想上來留言，而家我寫返成件事，希望大家廣傳比全世界知道渣兜惡行，

1. 渣哥本身已經決定响銅鑼灣開分店，想make noise多啲人知，就搞個全民投票當係marketing宣傳
2. 投票開始左11小時後，發現銅鑼灣大落後，急急edit原來個post，話全民投票結果只佔50%，另外硬加插董事局7人投票結果都佔50%決定權
3. 投票結果沙田同荃灣大領前，渣哥就計住個得票率，焗住砌夠董事局5票比銅鑼灣，沙田荃灣各得一票，砌出黎就岩岩好銅鑼灣勝出
4. 結果公佈後支持者媽聲四起，話佢假民主，一早決定左銅鑼灣就直接宣布，唔好搞場大龍鳳出來呃鳩人，又留言爆出佢選舉途中更改選舉規則（2）
5. 群情洶湧，太多人留言插佢，渣哥開始大手block人同del留言，最後索性成個投票post剷走埋
6. 再開個新post出來含糊交代兩句道歉，所有數據都已經無晒
7. 新post唔比人attach之前cap圖罪證，網民繼續留言鬧爆，大約一小時後，渣哥又在新post del留言和block人

所以我一路都覺得佢扮黃 只係基於唔捉鬼 我先冇特別去留意

是但啦 開幾多間都唔撚食

龍門係受害者喎

邊個滅人聲仆街隨便屌
但公司自己決定開咩分店都要俾樓豬上綱上線 用功能組別做比喻 係樓豬智障

我講得唔好。渣哥同陸陸抽水搞到好反感
龍門係難食only

笑左

根本愈block 回饋仲大，唔知係佢本人定請人管fb page 真係戇鳩鳩

1個個打漏左

渣哥本身已經決定响銅鑼灣登龍街開分店同龍門打對頭

國粹

依加渣哥滅埋聲
Block 曬啲人留言
得返一種支持聲音 好未？

有人post 成件事發生都被block
(睇#1130 ） 唔係身有屎 洗咁？

明白嚇親我

4點15分仲block 緊似本人喎

次次都勁撚勤力Block人 仲快手過連登仔

太夜未訓 打錯字
自膠 人渣哥 滅聲

可能曼城輸緊嬲閪中

我覺得要 甚至逐出黃圈 以正視聽

都儍鳩嚟嘅
啲人轉去黃圈public group share 佢點block

4:15仲block

好絕

從今以後 佢每一間新舖我都會call齊食環消防check下
Block人block得咁過癮丫拿

真心換絕情

啲腦殘粉 左膠 無腦會話你分化 鬥黃

On9到

喂不如出黎回應下渣哥block人呢件事啊 惡過共產黨喎

炒燶左蘋果？

但都好彩係咁
唔係一開始龍門已經被鬥死咗

直接啦 既然佢都搵東周刊唱自己人啦 無謂客氣

黑警都無block我
竟然比個自稱同路人block左

真 成世人未俾藍屍Page block過 估唔到第一個被block既係一個自稱黃既page

就算開嚟我屋企附近都唔食了

開啦 隔離就係龍門

直頭話你地係網軍入侵啦屌 仲唔係支共見佢咁巴炮派人黎做佢

究竟今次渣哥會唔會收皮

肛榮屎水飯 不了

要睇大家造化

佢block 人又柒既 幫唔落
一事還一事 我份人最公道架啦

走啦渣狗

公乜撚野道
黃圈邊撚個周圍屌人先？
龍門開分鋪邊個屌佢食人血饅頭？
水門 渣狗自己開分店以佢地邏輯唔係食人血饅頭？

呢隻隱性渣家軍都唔可以放過

盧卡申科咁

呢隻係顯性啦

一單還一單
我無講過支持渣哥所有野
我只係以渣哥投票方法議論姐
你屌渣哥分化 我無野講

比佢 block左幾個月

但新景園好好食唔想因為人渣放棄佢

已經開po狙擊

之前尖咀返工
去光榮食夜晚 個侍應態度勁西
早餐個沙牛麵可以等成三個字
食過兩次就俾我blacklist咗 真係頂唔順
反而龍門啲姐姐好nice

冇辦法唯有忍痛

同伙架，唔係隱性

新景園咖哩正式宣布加入 渣家軍

自己決定啦
我就寧願食小店

好多人都唔知

渣哥越嚟越cheap

其實一向都cheap

返去同渣狗一齊叫雞啦

睇完場歐聯就畀佢block q咗

佢地PR都幾專業

5點都BLOCK尻人 冇得留言了

唔知課左幾多金比PR呢

已被block+ del cm

Del cm + block 完全係反民主嘅行徑，黃條撚呀？

渣哥：因為你係藍屍

哭撚左 我們都是Matt Leung

仲有無渣狗股東想兜

comment都del撚埋

小店有無出名咖喱豬扒

你講呢句出黎
佢會話你唔信佢 你係龍衛兵 你分化

我都係
屌左黑警同政府年幾
我都未比佢地block

渣狗半個鐘就block 左我

相都影埋

仲唔知

班PR都幾撚勤力

渣狗請曬啲渣家軍去叫雞掛

呢個鐘數無乜人係正常啦

繼續追擊啦咁，其他主要線唔打，晒時間追政治 gossips

繼續追擊啦咁，其他主要線唔打，晒時間追政治 gossips

偏你喺天水圍出過咁多力，醒少少啦 bro

你拎去同渣哥個班圍爐黃店講啦
係到blame the victim

渣哥請曬班渣家軍叫雞

咪臭係 咩董事情有獨鍾 收皮

cwb一開放非限聚令始終係旺區 旅遊點

咬住隻金蛋佢會放？
一切都係為錢
渣狗d頹飯套餐都可以賣成八十幾蚊 不了

仲要比佢查完身份證先入 當自己狗屋定五星級大酒店要check in

我都係fb留言比佢delete加block
係咪譚小環mon住d留言

為咗錢為咗利益
乜春渣哥，係傻仔先睇唔清去幫襯

黃色搬龍門

食人血饅頭啫，想點民主

有時黃屍真係比佢哋口中嘅藍屍更藍

收啦，大字代表岩阿？ 人地咪話搞投票把撚咩，假民主咁樣阿

查身分證呢下真係戇鳩鳩，又話自己支持民主，但又做埋比支共更仆街嘅嘢

佢D租咪市民幫襯完佢賺左交囉，搞手屎忽痕租間鋪打個和呀？on9

咪撚食啦，幫襯其他黃店好過

一賺到錢就變質，隨時變埋藍店

加埋d emoji果種吹佢唔漲好滑稽

狗屋 振美教路

Help push pls

渣狗根本係機會主義者 扮黃 有錢幫何妖含都可以

又單打

比條食屎狗block左，以後都唔使食

佢block咗至少過千人

條仆街block人都幾快手

有啲心痛，渣狗洗晒太平地。

我投果陣都見到寫明係50:50
港島人好支持呢個決定
就算開起登龍街又點？
唔俾做大個餅？
尋日見燈籠鹵味光榮龍門麵尊都要排隊
支持成條街都係黃店

過咗

我見到好多撐佢

同國難五金一樣
黃就黃，不過係要黃金果隻黃

係㗎不過咁樣比佢撚完仲要幫襯？不了

呢句好撚好笑
似完全唔明商業運作咁

del唔到架喎

全部票投沙田/荃灣

我不嬲都開cctai

on9 咁都冇 咩先有得屌，而加有人搵你參加佢既決定，參加完拎左你既popularity 再改結果

連仔唔會bam掛佢又唔係同渣狗有親

可以㗎

見唔對路搬龍門就搬龍門啦
咩講明
同個濕鳩政府有咩分別
係唔係要交由渣哥釋法

開鋪選址係股東決定
但幫唔幫襯係市民決定

渣哥好心話唔到事就咪搞投票啦。

人渣釋法

要搞搞班股東，唔好搞我渣哥

批鬥龍門個陣佢就唔係yallownazi

不知幾話到事

希望渣哥條仆街全線執柒

以前已經比咗嘅冇得remove走係之後先冇得再比嬲/留言

睇下成件事個時序，佢做左啲乜出來

1. 渣哥本身已經決定响銅鑼灣開分店，想make noise多啲人知，就搞個全民投票當係marketing宣傳
2. 投票開始左11小時後，發現銅鑼灣大落後，急急edit原來個post，話全民投票結果只佔50%，另外硬加插董事局7人投票結果都佔50%決定權
3. 投票結果沙田同荃灣大領前，渣哥就計住個得票率，焗住砌夠董事局5票比銅鑼灣，沙田荃灣各得一票，砌出黎就岩岩好銅鑼灣勝出
4. 結果公佈後支持者媽聲四起，話佢假民主，一早決定左銅鑼灣就直接宣布，唔好搞場大龍鳳出來呃鳩人，又留言爆出佢選舉途中更改選舉規則（2）
5. 群情洶湧，太多人留言插佢，渣哥開始大手block人同del留言，最後索性成個投票post剷走埋
6. 再開個新post出來含糊交代兩句道歉，所有數據都已經無晒
7. 新post唔比人attach之前cap圖罪證，網民繼續留言鬧爆，大約一小時後，渣哥又在新post瘋狂 del留言和block人，最後只淨返支持者聲音

sorry我絲嚟

唔緊要啦 記住食多啲幫補下
起碼呢到好多人唔會再幫襯

依家的確係少部分人控制一半票數，我冇比喻錯喎只不過嗰少部分人係直接入去做

真好撚多冇腦黃

我屌求其揀個po一㩒留言就睇到啲咁嘅嘢

咪係囉
你想開邊到 d人要撐去食無問題
而家投完票 又咁樣處理 樣衰咗d囉

唔會，太撚多盲黃

group名我冇遮曬

仲癲過林鄭，我係fb page屌林鄭成年
都未比佢block過

Del 人咪得囉，block 人我比佢block哂

又捉鬼死港豬食撚黃店抗爭 日日食黃店 好撚黃呀我而家 ， 勇武都唔夠我嚟

而家先知？

又要出黎做show

屌，當佢藍屍處理好賤呀！ 幾時先醒呀啲港豬

董事決定就唔好sell到公投咁啦 肉酸

屌鳩龍門就咁撚狠
而家？

要學立會咁配票
渣哥都算威威啦

重要係飲品另計，係散叫

話商業決定，渣哥無問題的人，唔該睇下成件事個時序，佢做左啲乜出來

1. 渣哥本身已經決定响銅鑼灣開分店，想make noise多啲人知，就搞個全民投票當係marketing宣傳
2. 投票開始左11小時後，發現銅鑼灣大落後，急急edit原來個post，話全民投票結果只佔50%，另外硬加插董事局7人投票結果都佔50%決定權
3. 投票結果沙田同荃灣大領前，渣哥就計住個得票率，焗住砌夠董事局5票比銅鑼灣，沙田荃灣各得一票，砌出黎就岩岩好銅鑼灣勝出
4. 結果公佈後支持者媽聲四起，話佢假民主，一早決定左銅鑼灣就直接宣布，唔好搞場大龍鳳出來呃鳩人，又留言爆出佢選舉途中更改選舉規則（2）
5. 群情洶湧，太多人留言插佢，渣哥開始大手block人同del留言，最後索性成個投票post剷走埋
6. 再開個新post出來含糊交代兩句道歉，所有數據都已經無晒
7. 新post唔比人attach之前cap圖罪證，網民繼續留言鬧爆，大約一小時後，渣哥又在新post瘋狂 del留言和block人，最後只淨返支持者聲音

啲港豬唔燒到佢唔會理㗎同藍屍一樣

捉蟲

應有此報

盲黃：分化撚，藍屍，一毛
自己去啲黃group睇

起碼block 咗成千人
我喺藍屍group留哂粗口屌哂老母一年都冇被block
今日就比佢自稱黃店，我仲要排過好多次隊嘅黃店block

你要拉埋其他野黎講，十足五毛

又屈毛，收皮啦屌

多謝你五毛

人渣哥呢舖真係食撚返自己啲屎 本身你商業決定就冇人care 就算你假民主撚人都好 一般嚟講笑兩嘢就算 問題係你條粉腸狙擊咗龍門成年 set到個黃店標準咁撚高 唔係expect我地放過你下話？

買紅媒雜誌、出書搞分化、日撚日「有感而發」單單打打、專揀人地分店地區嚟狙擊 仲要鑊鑊比人批評親都block鳩人 我成日去777 fb屌柒佢都未比佢block 你間聲稱黃店仲快手過件閪婆？

其他黃店就告急 你就大鑼大鼓開分店 比人質疑就嗱嗱臨搏命搵晒啲王宗堯譚文豪舊相嚟證明自己黃到金 屌你啦而家唔係屈你藍 係純粹覺得你人格有問題呀 brian cha夠黃啦屌

沙田有時代,有龍門, 仲有富東閣
駛撚食渣哥

銅鑼灣唔係住宅區實冇乜人投
估都估到個結果

又冇話佢係鬼亦冇話唔係同路人，純粹係佢手段肉酸，有錯唔可以指出又唔可以批評。有意思就block，咁都叫支持自由？希望渣哥同佢嘅支持者可以反省下。

on9 人地公司決策關你鬼事

又屈毛 你有冇睇過發生咩事架

龍門比渣狗光榮水門狙擊咗成年嗰陣點解唔見你打呢段嘅？？

我係指呢句：「Ｄ人有夾錢開嫁」
少少誤會，要 ching 打咁長文，sor
我當然知道來龍去脈
所以如果Ｄ人認為「東主可以完全話哂事」
其實，打開門，客人唔撚屌你，聽食屎
加上，一開始，何必搞場投票大龍鳳，呵

縮返入你老母塊閪啦

一早講咗董事有佔票

係十一個鐘後先改post加上去架
唔可以話係一早

本身有講跟投票開鋪？

一切交由渣哥釋法

其實呢篇係嚟自一個已被渣哥ban走嘅cm
搞到佢本人再上嚟連登打一次咁解

有無人拎到個company search出黎睇有幾多董事

其實龍門廚師俾人打
佢即出黎抽水 已經好肉酸

個陣留言一句俾人打仲抽水？
已俾佢block左

成日都講 黃還黃 仆街還仆街
中共滅聲大家僧 你自己黃店仲帶頭做

一世都唔會再食
大家有好多黃小店 可以繼續支持 更何況人渣難食

太多人屌林奠 佢del唔晒掛
但中共滅聲大家都僧

人渣哥自稱黃店 帶頭滅聲 好撚野

一早講左係屌緊佢投票制度唔公平 唔洗再幫佢兜啦

我跟唔足 問清楚啫

班盲黃淨係識話放大咁你事實係做錯

渣哥忙住支持黃店
唔得閒update資料 佢話7個就7個

哈 柒撚到 龍門任佢擺

咪又係marketing
搵錢

係嘅，可能會比1-5%錢出來咁

比個group話我spam咁撚多撐佢嘅po又唔del

人地渣哥 學人大釋法 後加條款
講唔掂咪再滅聲囉

理直氣壯 邊有唔公平

柒撚到，一開始想make noise 搞唔成先黎話"打漏左" 股東都佔50%控制結果，直接話開係銅鑼灣咪算囉，搞到又要開始咁block 人del comment ,連個投票post 都要del 埋

大家睇路啦，渣哥仲係咪值得撐，麻煩大家諗諗,呢d 事都唔係第一次，分化圍爐假民主，仲值唔值得叫"黃店"

分化！一毛！假account藍屍！
都係儲錢移民好過，呢班香港人冇救

收皮啦 渣哥

咪黃圈班弱智屌鳩你囉

黃c：佢係黃就要撐，理得你

呢D 咁撚戇鳩嘅comment 都有55個正皮
證明連登仍然充斥著大量弱智/打手

佢留完呢個comment 人地都唔知「呢d人」講緊邊個啦 成串comment block晒一片和諧正能量

要pin呢個啦 樓主

你地依啲唔知龍門成班係黑社會扮黃食人血饅頭，仲屌渣哥笑人地，成日屌警黑合作但轉頭又橕黑社會，黑社會都有講良心架？
俾我係渣哥都會抽扮良心黑社會心啦！成班on99乜都唔知仲幫人講野！
利申朋友舖頭俾龍門黑社會恐嚇過話要斬死佢

銅鑼灣再少d民選票，董事票質夠6-7票比佢都得呀

同你一樣咁撚戇鳩

證明我一直撐龍門係正確嘅

個po都沉咗應該開一個新po

港共作為本土最大加速師，都係黃好似係，點滅聲點假民主點分化香港人都要撐，大家明曬渣哥立場啦

證據？

啱，轉頭又去幫襯龍門先

叻啦叻啦

我睇完唔知有咩野可以討論

一講證據就消失嫁啦

支持將佢踢出黃店list
咁樣玩弄民主

我以前唔知點解入咗人西，好似係國難單嘢
之後人西瘋狂狙擊龍門搞到我以為係龍門衰之後先知人西先係戇鳩嗰面
我諗我應該係偏龍門嗰面啦，又唔會特別撐
但一定唔會係渣狗嗰面

49%股權係毛記,其餘應該係渣哥自己,竟然有成7個投票人咁多

由頭到尾，根本就係做多左，你開邊區你地圍內決定咪算，又要搞到公投出黎堀個坑埋自己

唔理你黃定藍，出左名就小心啲啦，有時啲野貪得意做多左就好易公關災難

你話就係呀
Post啲證據出嚟睇下

利申
咦我都識打

sorry啊佢老母做雞架
利申朋友叫雞叫中佢老母

有證據就post響度
冇就當你9up

好 悶 呀 證 據 呢 ， 渣 哥 你 啲 打 手 唔 合 格 喎

假民主 假投票

證據呢？
我而家淨係見到渣哥落井下石丶鬥黃丶假民主丶滅聲

龍門次次都會出黎交代前因後果
比支持者一個交代

渣哥就次次屌票式出現
又del comment又刪post

如果民主社會唔肯接受自己會做錯，無除錯能力，仲算係咩民主

唔講以為係龍門班黑社會逼佢老母做雞
所以先咁憎龍門

仲有滅聲 啲fans話冇問題㗎

可能真係呢不過一講證據，又要勞煩伯母去揾架啦同埋未必揾到

等我點醒下渣哥啦

一次開2間鋪咪解決到公關災難囉

無錢就眾籌

渣哥被人屌都不忘拉下龍門落水先安落
其實渣哥係咪暗戀人呀？

一定係龍門拎住枝槍指住渣哥搞公投

唔講以為乜撚咁大件事
on99

渣哥根本係獨裁啦 只係扮聽民意
同白俄羅斯隻盧卡申科差唔多

叫班渣粉貨金比渣哥18 區都開咪唔洗嘈囉

後加條款
人大釋法
有反對咪滅聲囉

果然係中国人 渣哥 下一間應該係大灣區開

龍門可能同振中借槍

推返先

你拉我推

係 龍門勢力遍布全facebook
動員三萬個ac陰渣哥假民主

知你曲線想渣哥死 做多咗
人渣哥遲早都收皮

發覺你地渣粉啲利申都幾多元化 一時就喺嗰度做過見到好多黑底 一時就朋友間舖比佢恐嚇 啲人生經驗豐富到呢

不過共通點就係叫親你地拎證據都係兩款回應 一係唔方便講呀唔講啦 一係就叫人自己上人西group度搵 屌你老味講撚晒

唔係話渣哥做得冇錯
不過佢鍾意邊度開分店關我叉事

渣哥借子彈打龍門就差唔多

#渣哥又多口了
#唔好屈我藍絲🙏🏽

語調客氣 實際block鳩你

所以龍門講得好啱
唔係黃色經濟圈，而係良心經濟圈

如果言而無信，唔洗對自己做錯既事負責任
咁黃藍有咩分別？

屌你班on9講撚左大半年張俊傑係老黑，
一陣又話人地個大廚係老黑
講左咁耐都冇有人證據拎過出嚟

渣狗屈人唔駛本

佢會叫你自己睇人西group

錢係你嘅, 生意都係你, 開邊區本身你決定就得

既然一早決定好, 點解仲搞個投票出嚟撚鳩人, 咁都覺得無問題?

香港又唔係得佢一間黃店, 咪食其他囉

意料之內
睇留言就知勁多人唔知個真相
就算知都會盲撐
我會叫身邊嘅fd 唔好再食渣哥

其實我反諷緊，人渣哥同振美咁熟

我知

渣狗 同比你block果班人道歉未?
我屌你老母

人西單野搞到好多人反龍門
睇痴線西有個絲打又係
比埋証據佢睇 話anita wong 係藍
個絲打仲話唔信

利申 人西追擊眾志口罩單野
追到被人西踢出谷

其實有冇方法可以令到Facebook啲人醒
咁樣我真係好心痛
佢哋好似一起身仲未知發生咩事

冇，放棄咗

唔去食野佢邊有錢賺開分店

渣哥其實唔係憎政府憎林鄭
係憎自己做唔到政府姐
一上到某個位，佢咪一樣咁仆街咁無良心

是尻但啦
個次龍門廚師比人扑爆頭
渣哥仲係度抽水
已經當渣哥唔存在

難過叫醒小粉紅

係會比成班人話一毛分化藍屍同叻哥一樣我睇唔到我唔知我唔理

見到咁多仲係度話咩做生意D錢係人地
笑撚死 成班黃豬
字都唔撚肯睇多隻 唔肯行多兩步fc下先講
唔撚怪之得咁易比人渣哥帶風向利用攻擊龍門

學人西開返個人渣哥苦主group

渣衛兵係咁

可能係龍門叫佢地fans 投沙田開鋪的
所以渣哥先後加條款 加功能組別票 嘈既都係龍門fans 所以先滅聲

#支持人渣哥

被渣哥封鎖苦主大聯盟學熱狗

光復香港之後都唔知會變成點

撐渣哥 = 黃
個個都咁諗 點可能醒
仲有一堆人係到講不分化 不割蓆
幾撚核突

呢啲盲黃同藍屍冇分別

多九如

「執法」要道歉 天方夜譚

Push this 好清晰
決定左咪決定左
又要搞假民主
香港人最忌呢啲架嘛

咪係lor

佢係7在一開始無講董事有份投
之後改post

佢一開始就無打算開係沙田，荃灣

係因為龍門有分店先寫呢兩區

以為大家一定投銅鑼灣先咁柒

你唔撚識開post 盞搏班儍鳩屌你

講真
本身做生意就係乜柒都係講錢
人地講錢之餘算講良心
做得多左
今次只可以講佢想有炒作但失敗
有乜咁大不了？
喂大佬呀，唔好咁癲啦
真係以為投個票就改變到人地開邊嫁咩
大把因素要考慮啦
比你拎住1千萬去開舖
睇下你會唔會d人投完就開邊先啦

成件事都多餘
你擺上兒登都好多餘

笑龍門個大廚又真係幾有良心嘅

開得cwb都係等執

關你撚事咩 你唔鍾意咪唔撚好食囉

你肯定無追post啦
因為呢到大部分人比渣哥block哂先上嚟討論咋

咁又真係架
所以而家咪就係因為佢做咗咁多餘既野
認錯 都無問題架

但請問你點睇佢del cm 滅聲？

講到狙擊佢好花時間咁

noted with thx
食開小店

我會叫人罷食

光榮就唔知啦
不過佢啲嘢好食我甘心畀
龍門難食 但一個老細 出心出力做咁多 佢而家好食返啲我覺得畀機會
渣哥好食 佢都做出位 雖然背景唔公開 但我都會食啦
作為消費者 三間我會食 因為味道或者公道我覺得值得畀機會
但我想果句 可唔可以唔好怨婦 再怨婦 真係當你係鬼
大家有能力捧到你上神枱 都有能力踩返你落嚟

黃絲屌人食元氣
「關你撚事咩 你唔鍾意咪唔撚好食囉」

廣義呢講，全香港人都好有良心，因為全世界都知香發生咩事
狹義呢講，全香港人都好冇良心，因為香港因此玩完

你口中個兩件事其實冇衝突
佢笑9龍門擺明係佢錯，冇人撐佢
但今次擺明成件事佢又係覺得自己會成功炒熱自己間舖，然後柒左返唔到轉頭，係佢一開始太抬舉自己

算啦算啦

留言唔啱你口型就係渣狗渣衛兵盲粉港豬

難怪日日比人笑兒登

點撚止
1. 雙重標準
龍門逆市擴張就叫食人血
自己逆市擴張就叫擴大黃圈

2. 冷血私怨撚
上次龍門廚師比人斬 抽水抽唔切咁

3. 一言堂 河蟹fb page 一有批評聲音就block block block 十足共產黨

4. 大渣哥難食又貴 有口話人冇口話自己

5. 渣家軍瘋狂攻擊同路人 唔單止黃圈龍門
隻Anita Wong 點樣搞眾志有眼睇

6. 背後金主係毛記

只係平時門面做得好粉飾太平 今次樣衰到兜唔到
如果龍門是但中上面其中一樣 執十次都唔夠
成班渣家軍實好似烏蠅嬲屎咁衝晒出黎

集中討論+推上熱門
渣哥事件大整合+集中討論區

荃灣，沙田 咪又係租藍絲商場
cwb都話街舖

佢鍾意去邊開就係去邊開，問咗人又唔跟

請去集中po討論

其實係咪得兒登覺得黃圈就冇黑暗面

由你成為消費者個一刻其實就已經係比人呃緊
只不過係呃得開心定唔開心

KOL SUNNY都出聲了

如果係龍門公投之後反口
條渣哥實第一時間衝出嚟抽水

巴打 一陣又俾人屈你分化

跟本黃同仆街係兩回事

當年佢抽龍門水 我講一句 咁都抽水 就俾人block左
就知間店作風

我唔會叫大家罷食 佢地鍾意食屎由佢 但希望大家支持黃小店

巴打去新po集中討論呀

大把小店好食既可以幫襯
姑且我叫佢地做黃豬
成班黃豬用多幾分鐘自己做個research睇多D野都唔肯
淨係鍾意D餵到埋口既
渣哥背後金主毛記就係專養埋呢D黃豬

屌得人多就要更自重，而家仲要del comment/block acc，渣狗

衣家渣哥on99做錯嘢關龍門撚事？

本身真係唔大件事
係死渣狗狂block人先攪成咁

本來做生意係無義務跟投票決定，但係自己開得個投票又唔跟，今次係柒左架啦，無得兜，咪當係失敗宣傳咁睇囉，講到渣哥好似係獨裁者衰過港共就一定唔係

總之渣哥唔會衰得過紅藍店，食唔食就自己諗，同埋認住佢唔會適合做一個議員

一早抽龍門廚師俾人打時 已滅聲狂block人
依家只係變本加厲

渣狗條仆街
人又假
又鐘意扮大佬
有老婆都仲去偷食
依d仆街做黃圈龍頭?
咁黃圈實收皮啦
唔埋佢堆就比錢其他鋪頭玩抹黑 唱到你執為止
唔執? 我就開間鋪係你格離 睇你點死

滅聲喎
林鄭都未滅

預計佢會出post：

比人投票但又唔尊重結果，咁同政府有咩分別呢？

#渣哥又多口了 #只係有感而發 #非分化🙏🏽🙏🏽

龍門fans 搞事 佢地先滅聲
中共派網軍投票投沙田想佢地執笠 先搞到渣哥被迫加董事造票 內定選舉

希望各位心水清既巴打繼續支持渣哥

訓醒發現渣哥全部post只可share唔可以比reaction同comment

岩岩去支持時代
唔洗排隊直入
但對面渣哥排緊30個人+
咁熱咁曬 你支持埋我個份

恭喜你都被block了

咁如果班董事加埋得40％或更少票數係咪就唔會有呢個問題

你應該係曲

嚇撚到我

係因為你畀佢block鳩咗咋
你留咗咩言
定只係畀嬲嬲

渣哥同龍門日日爆棚賺到笑

半年前叫左睇路

sorry呀各位🙏🏻
你地講我壞話我一定會block🙏🏻

sorry 我係黃圈龍頭
你講野唔岩我聽就block
慘得過大把垃圾爭住黎幫襯我
再嘈我就擺你上fb 公審你

sorry呀, 你畀嬲我都block
吹咩

冷處理啦
小事

有乜好拗，又唔係公共領域，投個票最多係得建議性

雖然係處理得唔理想，但唔明有咩好嘈，同埋點解咁大爭議 咪鬼做埋啲細眉細眼嘢啦

渣哥發現block極都唔撚掂又派上面幾隻打手嚟幫手洗白

屌，得三個區揀已經同功能組別一樣。點解唔俾揀沙頭角先？

block人呢?
解釋左未

因為三個區都有龍門分店

叻呀巴打，支持你

我留言同佢講永別再比嬲嬲

上個月已經俾條人渣block咗

如果龍門喺沙頭角有分店咪有得揀囉

假民主之後仲要滅聲 冇問題

佢del 晒反對派的留言

連登成版都係渣哥

自稱黃嘅滅人聲block 人del人都可以話小事

發覺渣衛兵解除唔到狂block人單野
淨係叫人唔好再針對渣狗 佢鐘意開邊係佢既事

佢個行為仲衰過啲藍屍我喺藍屍group大吵大鬧都冇人block我

笑死人渣啦 block完幾千人仲有一大班港豬排住爭住食

咁就真係要解釋下

港豬 入新屋嶺畀狗打畀狗姦係有原因的

唔該哂巴打

嘩屌
陣中國人味出撚晒黎

鬼叫佢扺屌

記得幾個月有位巴打開post話係渣哥fb講幾句意見就比佢block左 勁多人話位巴打分化撚 勁慘 果陣已經覺得班人盲撐 明明係渣哥有問題 唔比人有質疑聲音 好聲好氣講道理都比佢block
而家呢個post d人清醒好多 起碼見佢有錯真係會屌 唔會盲撐同維穩最憎人維穩

Block 極都仲有on 9 仔去排隊食

一陣強姦
一陣黑社會

佢地呢班人
食綠店好過幫襯佢地

冇證據 我夠可以話渣哥係ISIS都得啦

Push